[叫手足自焚 黑警家屬扮港豬] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (11)

精彩重溫：
為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦
[屋企人做狗][叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (2)
[姐夫做狗仲呃人講發夢嘢][整容虛偽西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (3)
[黑警家屬搏洗底] [低學歷整容西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (4)
[黑警家屬呃人講心事] [消費Sulli自殺扮抑鬱] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (5)
[黑警家屬呃人講夢境 再叫手足自焚搏輿論] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (6)
[黑警家屬叫人自焚 返港和你hide] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (7)
[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)
[黑警家屬敗走瑞典避武肺] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (9)
[黑警家屬終於上水] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (10)

－6月扮到趕住返香港抗爭，實際上係幫嘉里酒店賣廣告 ，連出多個story加post #生蠔式抗爭

－六月到依家無講過「五大訴求」同「光復香港」，淨係願大家安好

－有手足質疑佢，就即刻叫人自焚，之後仲要好威咁覺得自己無錯

（from死廢J絲打）

－隱瞞黑警家屬身份，叫人講心事，推高佢個account嘅interaction rate搵錢，食人血饅頭，比人踢爆之後無反省無道歉，轉場去貓ac繼續開心事台
發夢小妹妹表示：仆街中伏

－話人分化，但又屈連登同facebook人西group既大家叫佢做雞，但根本無人講過。有人指出佢問題就即block及del留言

－唔出stockholm集會係因為有小粉紅要保護自己，叫人將心比己。但另一邊就係ig大呻無能為力，講到好愛香港好想幫手，但係有人叫佢po文宣就話自己低調唔po
（credits to 臥底巴絲）

原來三鳩一直以來唔肯po文宣，根本唔係因為佢之前講嘅咩「做樹洞先係佢擅長嘅事」、「私下回訊息接收負能量比po文宣更難」，而係怕要擔責任

比人踢爆偽黃後 39即刻喺元旦日post抗爭相同nowtv live video反擊
用舊相mislead讀者以為佢元旦日有去遊行

之前講到要保護自己，所以從來都隱隱晦晦，開口埋口只講希望大家平安、我愛香港…但原來無job個時就唔洗保護自己，連chat group都貼埋出黎，唔知sd相出黎個位朋友覺唔覺得比人公開報串擺上台呢。過左成半年，先post一張寫有口號既相，但又係乜都唔寫，淨係得個「art」字。抗爭KOL有咁好做？又要扮黃，又要乜都唔想高調，邊有咁易食兩家茶禮…

老實講39條仆街連偽黃都唔係，因為佢從頭到尾都無真真正正講過d乜。偽黃店要r生意，都識印幾句口號，整個連儂牆再大聲講支持年青人。39淨係識講我愛香港，同想借抗爭搵錢既佢，如果唔係藍就只係一個中立撚
（文credits to apelsin）

上回提要
1. 狙擊Anita post樓豬疑似為39本人
2. 上個post每個cm都有一個負皮
3. 週二廢文系列

黑警家屬瑞典民主女神變港豬之後一個task都無做過

三家to do list
[☑️] 轉發文宣
[☑️] 捐錢畀立場
[ ]「五大訴求 缺一不可」
[ ] 「721唔見人 831打死人 101槍殺人」
[ ] 「光復香港 時代革命」
[☑️ ] 轉發petition link
[☑️] 交代姐夫係香港警察事宜
[ ] 交代6月嘉里廣告事宜
[ ] 向讀者道歉曾隱瞞姐夫係香港警察 導致followers冒險同佢分享發夢嘢事宜
[☑️ ] 曲線交代整容事件
[ ] 向前同事「闊條麵」及其他被公審人士道歉
[☑️] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐
[ ] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐 為無利益申報而致歉
[ ] 交代自焚論 並為自己不當言論致歉
[ ] 11月凱旋歸來 為港捐軀
[ ]認自己買貓扮拎養

三奸蛆真係好好學
但唔知佢學咩呢
講人是非定網絡公審？
新人格？
究竟39係咪24個比利？
已知人格
1. 毒撚39: 搭小巴唔敢叫有落
2. 慾女39: 最鍾意叫讀者睇av出火
3. 黃絲39: 6月「特登」飛番香港救命
4. 烈女39: 屌「能」你班hater，去自焚啦你哋
5. 抑鬱39: 好慘呀，「離開」先可以滿足大家
6. 排華39: 瑞典港人公敵，妄想全瑞典啲香港人都想做鳩佢
7. 才女39: 寫有3本著作，更曾榮登誠品書榜第一，疑似hku畢業
8. 脫俗39: 女為悅己者容係唔啱㗎，女人唔應該只係睇樣
9. 臭雞39: 依個係佢自己話自己，明明冇人話佢
10. 孤兒39: Emily Fung who?
11. 威龍39: 三走瑞典文堂
12. 好學39: 「學習是唯一不會令人後悔的事」
13. 愛港39
14. 手作39
15. 劣食廚娘39
16. 愛貓39

只係google左 斯德哥爾摩 水 就見到個source係抄邊到
點算人地用左三日體驗就寫到5點, 佢住左第幾年....
成篇廢文 100%佢創作既部分, 係咪就係洗手盆紙杯驗尿個幾句
=================
From 背包客棧 chun120
2014-10-06, 16:34
....上刪.....
因為他們 讓我真正體驗到”瑞典人”對吃的看法
從短短的三天相處 讓我從”吃”又更了解瑞典這美麗的國家
下面是他們告訴我的五件事 想和你們大家分享
1.原來瑞典生水這麼好喝
水是人體每天必須攝取的
一開始就先來分享”水”在瑞典人心中扮演的角色
第一天剛到首都斯德哥爾摩 到飯店櫃台check in時
因為很渴 馬上就先問服務人員 房間裡有沒有附水
他回我說 “ Yes, you can open the tap and drink”
我雖然知道 在歐洲水龍頭打開 就可以直接喝了
但對於水都要燒開的台灣人而言 確實很不習慣
晚上時 和當地的朋友吃飯 聊到這話題
他跟我說 在瑞典人的心裡面
覺得生水不但省錢也很環保 還很好喝
比保特瓶的水還衛生乾淨
所以當地人絕對不會去買礦泉水
餐廳提供的飲水 也一是生水
除非是觀光客才會點罐裝水
因為在這裡生飲都有達到符合的標準
我先試著嘗了一口 天阿 也太好喝了
完全喝不出是生水
不誇張 居然還有甘甜的味道
北歐生活的人真幸福
而待在瑞典的三個晚上睡覺前
在北歐簡約風格設計的房間裡 睡覺前
總不會忘了要倒一杯廁所水龍頭的水 咕嚕咕嚕的喝下肚再就寢
但不要開熱水喝喔 因為熱水多半經過暖氣管 有細菌不太乾淨
而冷水先讓它流出來30秒 再飲用喔
甚至就連洗澡也可以感受到水的天然乾淨
真的是好舒服自然的國家

外加「斯德哥爾摩水節」website 比賽介紹

究竟有邊篇文係原創

佢呢篇講完真係會想試下d水
但39篇垃圾睇完係嘥時間

Yes!! 有（11）了
Btw 呢個series 第一個post 好似唔係你開？

cr:雲漢絲

推下先

16. 愛貓39 — 響香港果陣養果隻三家喵無帶去瑞典，話唔想分開隻貓同佢老豆，剛剛開page開IG果陣成日貼相吸客，三家前三家後、美人前美人後，依家已經完全無左影；響瑞典養嘅巴子疑似係買貓扮領養，2019年中話年尾要舉家搬返黎香港，但原來一直無打算帶隻貓返香港，比人踢爆先話打算返幾個月睇下點

寫到好長添

新Post留名

留個名

其實水喉水飲得嘅國家唔止瑞典一個

嘩屌
異形咁既
佢拍呢段片嗰陣29歲，個樣已經咁，咩事呀 天然美女馮葆琪

留個名
順便留埋三鳩18變嘅J圖先

辛苦曬幫手整合嘅絲打

佢D牙咩事 愈黎愈黃, 門牙又愈黎愈疏

牙肉萎縮

咁快？
三十咋喎

網友怒爆三家姐
都唔記得幾時save低，應該係舊年三鳩高調宣布回流果排？

Exactly 睇完真係得啖笑
講到好似瑞典獨有⋯基本上成個歐洲都係咁㗎啦
大鄉里出城

Mon po9 知道我哋依家係咁話佢瑞典蝗蟲同厭鳩瑞典即刻搖身一變瑞典打手
飲啖水喉水都可以震撼到小鳩鳩
誇張到做多咗啦

好似上面絲打搵到篇文話齋呢啲嘢唔洗幾日就體會到
佢做咗瑞典媳婦兒蝗蟲咁多年先拎出嚟講駁乜？

Btw新post 留名！我愛樓主

mon po鳩極速負皮

Hi mon po鳩

因為原樓主後尾無再覆post 所以幫手開

三家貓喺39返香港嗰陣係咪無出現過？

係呀 返左瑞典先扮晒嘢po下

唔知我哋最愛香港呢個前度，最膽小又好驚驚小粉紅嘅和理非，今晚會唔會又拎住個電話訓唔著？聽日又會唔會ig story po 小漁村啲直播出嚟呢？

最好笑係佢開咗fb page 6年又唔講
5年前喺新假期有專欄嗰陣又唔講
AM730專欄開咗2年又唔講
去到依家先講
一撚定係google啲Stockholm blog (中文only，英文佢撚識咩) 去攞零感

btw hi 39
慢慢負皮啦柒頭

國安法正式gazette
各位巴絲stay safe

三鳩仲唔拿拿臨拎張維港相出黎打下卡
God bless Hong Kong
我會係遠方祝福大家

原樓主去左邊
不過明絲你都好好

Btw [size=5][red]39 你負皮哂每一個cm 啦，冇人驚你架

7 左添
39 你負皮哂每一個cm 啦，冇人驚你架

黑色相 願大家平安

出IG story攞存在感
出post？不了

食洋腸無問題㗎，問題係：
扮愛港攞光環，出post叫人「有咩需要幫手，或者有咩想分享就inbox話畀家姐知道啦」，點知真係有讀者留言inbox就縮沙，仲改caption del左「有咩需要幫手」，話唔想人誤會佢有求必應
話主要想讀者分享心事就仲搞笑，身為黑警家屬唔利申，響IG叫人inbox佢發夢經過好似好好人咁。先唔講同黑警家屬甚至陌生人講發夢經過有幾危險，三鳩姐恃住自己親切嘅形象，成日叫人inbox佢，又成日響IG story度發起d無聊投票，其實講到尾咪係用呢樣嘢黎增加個IG engagement，做靚條數發展自己KOL事業

而且仲要賤到話人食唔到洋腸係食脆皮腸
港男就唔洗自愛㗎啦咩？
成日靠踩其他人去抬高自己
成班無腦港女丟哂我哋架

不過依啲八婆嘢都事少
最過份係以上種種靠抽運動水嚟幫自己build up profile 直接成為既得利益者

當然如果佢真係出心出力嘅話我心服口服
點知原來鱷魚頭老襯底⋯仲要搞埋哂啲小動作改caption
問多佢兩句就叫人自焚再spin人話佢係臭雞賊喊捉賊
以上種種反應加埋，佢本身高調對外宣稱係黃嘅用意係乜真係顯然易見。

唔經唔覺去到11
三鳩收皮未呀！！

住美國表示飲咗八年水喉水

妹豬日記呢

想quote返上個post REM巴打既一段字

三家嗲祝福左香港未

嘩 完全唔同樣既

三鳩 咁得閒mon po負評
比多啲心機讀瑞典文好過啦
大食懶瑞典蝗蟲文盲扮文青

呢個八婆依家連黃都費事扮，知自己穿曬煲

依家得返做廢青呢條水，平時就post廢文，一有重要日子就自我滅聲，點解唔在遠方祝福妹豬喇？仲有冇睇新聞睇到訓唔著？

報應會報喺黑警家屬身上，等下啦

扮黃搵唔到食咪做返蝗婦囉
香港一有咩事發生就連story都唔敢出
靜返少少就出黎拎存在感 咩種芽菜 佢隻壓壓
乜柒都唔敢 當初就唔好學人拎政治光環啦

重要日子唔止滅聲, 重要日子要刪走自己啲舊post, 你有無叫now tv 刪走條遊行片?

國安法第38條真係好撚驚呀可, 愛港三鳩 笑撚左, 唔好撚再出咩po咩書咩圖話自己有幾愛香港愛到係你身上帶唔走hong kong. 唔好浪費時間黎負評啦,上連登都係反動, 快啲聯絡nowtv幫你自己洗白啦

Del左咩post？

屌條八婆有無搞錯
喺瑞典都驚到咁
唔怪之得連瑞典普通集會都驚小粉紅影大頭啦
凡走過的必留下痕跡
幫你留左底啦八婆

本來都已經唔多想理呢條廢柴蝗蟲
見佢急急腳自閹真係火滾
你咪撚再抽香港水啦我求下你
唔好再 sending love from Sweden啦屌你老母
你早日死全家啦黑警家屬

遊行相關個啲 仲記得佢好19出左個post 係影巴士廣告板俾手足噴左漆 佢caption 寫ART. 影住自己禿頭背影遊行個啲呀, 自認話自己蛆夫係黑警

睇見就嬲撚左, 你住係瑞典係咪會引渡你番香港審? 你蛆夫成個黨照住又要影響你在港家屬?

咁都要del

個仆街人渣既程度 都真係好高, 有咩事就走出黎抽水, 賣書揾左錢先,上位置上, 俾人狙擊 揾唔到錢, 就扮哂付出去遊行都要揾番自己出黎cap圖, 飛左去玩都要持續出post怕關心情況。

香港有咩事 肺炎 走先啦喂~~~ , 國安法內容都未出 就刪定先啦~~~
國際線? 我三鳩宅開唔出門口架, 我淨係宣傳俾啲鴨呀雀呀聽 無做違犯國安法既事

佢Facebook都del走曬咩「自己係最細膽和理非」既遊行post，真係狐狸尾巴露曬出黎 你不配做香港人呀，成世做瑞典蝗蟲算啦

痴撚線 驚到咁
愛港喎 我呸

Hi 遠在瑞典日日宅係屋企但好撚驚小粉紅嘅mon po鳩

你食屎啦
使唔使叫埋now del咗你條片？

有無now條link呀？

無 係三鳩自己cap咗now段live
不過唔知有無絲打有back up

屌
佢人喺瑞典，仲要足不出戶，驚閪咩
國安真係會踩上佢屋企捉人咩

時間約為 1:43:26

又負皮啦條八婆
講中左呀？

好嘔心一有事就縮

不如整合完擺去隔離痴線西比多啲人知先？
我驚推出公海又成班推拉師入嚟踩場

大家係到講番事實, 講事實又嬲 小鳩器 做咩唔成個ig account del 左佢?

又或者學下龍門 話退出, 不過人地龍門老闆係香港 , 你三鳩係斯德哥爾摩

無知一問，公海姐係邊度？

公海即係另外再開個獨立post

嗯，終於搵到

周街貼文宣
可惜個story好低清

真係好樣衰

睇返舊post真係覺得39好撚仆街
一開始就扮黃 拎哂光環同人氣
話趕返返黎香港 扮哂愛香港乜乜柒柒
點知返到黎係賣嘉里酒店廣告
出面打餐死 佢就un un腳食生蠔buffet
明知自己姐夫係水狗 唔識避忌 仲叫手足同佢講心事
返到黎一句口號都無叫過
捐錢都係比巴絲屌到飛起先做
廢J絲屌佢咩都無做 佢就叫人自焚拎輿論
消費自殺嘅韓星 話比人cyberbully
又話我地屈佢係雞
國安法來臨 一句都無講過就將有關嘅post del哂

我都未計啲花邊嘢
扮hku grad 笑人闊條面 笑港男係脆皮腸 整容扮天然美女

Sor9 我就真係好小氣嘅
39你做得出喱啲仆街嘢 就一定會有人記得

佢都無咩出過聲，遊行又淨係去過一次，人又響瑞典，大把人驚過佢啦

辛苦曬絲打

舊年11月仲串串貢

都幾搞笑 點解覺得佢去左瑞典就唔會同黑警蛆夫聯絡
佢啲妹豬就係摸不到的閨密 蛆夫就陌生人
媽 好亂啊

Sorry for 殘體

你驚春咩39， 瑞典同中國無引渡條例架
定係你驚斯德哥爾摩會上門拉你？其實冇咩人識你架咋，你個樣又成日變，鬼認到你咩

鳩鳩鳩咁憎瑞典 又咁鍾意返香港
擺明驚啲po搞到佢返唔到香港啦

最細膽黃到發金嘅和理非幾時宣佈埋退出抗爭呀？

呢張我喺人西度搵到

以前仲出post講同姐夫打機
忽然間又話十年冇聯絡
d大話多到

佢結婚連親家姐都唔認何況狗姐夫

更正：斯德哥爾摩小粉紅

個賤人叫人自焚就聲大夾惡
黨安法一過就淆底del嘢
根本就係欺善怕惡

呢頭勁黑心叫人自焚 轉個頭又話要選擇善良
佢都on撚柒9架

7.11-12 初選
多你一票好多

三鳩姐要唔要返嚟投票

多謝提醒！
大家喺香港嘅記得711 712 去初選！
九月會有手足特登飛番嚟投票㗎！
初選結果會令我哋每個人嘅個一票都可以更有用同準確

又冇job 要倒貼機票錢 返香港投票？不了

想8下問雲漢絲，喺英國搵食係咪真係好難？
利申：無錢走亦無專業技能，亦好撚鍾意香港

好耐無睇三鳩d 野....喺咁多位絲打口中得知佢delete曬關於抗爭嘅post 馮葆琪我屌你老母 有冇咁撚賤格呀你 扮黃搵食 搵唔撚到 而家急急腳割蓆 收皮喇你賤人成世匿喺你嘅斯德哥爾摩唔撚好再返香港丫笨

獨豬絲打好耐無見啦
阿Daphne Ansker依家轉型做港豬KOL
梗係要同港豬一樣隻字不提

屌
而加個個國家都講緊收留香港人
響外國嘅香港人又不斷拍片教下大家點樣準備去外國生活
三鳩呢？
家陣喺度PO撚埋啲平行時空嘢，扮黃搵唔到食就當晒無講過，屌你道歉呀

篤灰佢呢個黑警家屬
等佢邊撚度都唔洗去
仲有而家公務員家屬都唔可以有外國護照
點呀三鳩兩面不是人喎

推返個黑心蝗婦上去先

負皮完未呀三鳩

諗起人地叫佢介紹野， 吓 蠔一批批架喎，吓 我唔出街架喎

三鳩25歲去到瑞典就住條仔屋企，工又無份番得長

如果大家真係走去外國生活既，記得唔好整臭香港人個名

召喚瑞典既巴絲

睇呢個po內容仲豐富過39分享
Mon po 蝗蟲你使唔使入去搜集資料作為你週記靈感呀？

仲等緊你出篇文啊喂

道歉 人地黑警家眷黎，唔吹雞打死我地算係咁

係喎
好快大批香港人去到歐洲生活多姿多彩
三鳩who fucking care，轉玩weibo啦

死八婆又block咗我一個ac

我比佢blk咗好多個 小氣到

我五個了

你見佢每日都仲負評報到就知佢有幾小器啦
無咩野做唔黎負評, block 人同買粉 都真係悶架

你好神心，開5個ig just for 39

但佢又唔會負皮個post
可能依家講完就會有

唔係
首先係pkj 然後陳庚佑 之後先係馮葆琪

得閒到唔update ig都要mon實block人
繼續種芽菜啦蝗婦

有啦, 佢份人真係無禮貌 又唔同你講多謝

嘩 狗家屬果然狗家屬
匿名account但又要寫下款, 係咪驚恐嚇上身?
唔恨perla, 恨anita囉 每隔幾個鐘黎放低負評, 我三鳩一點也不恨你們

咁撚多小動作
阿鳩鳩鳩幾時喺喱個post lm屌鳩我地？反正最近都負皮開

三鳩喺瑞典唔返工
得閒無事就喺到起人底恐嚇人

其實除左佢有無之前俾人狙擊既KOL, youtuber 會咁樣起底再私下匿名acc message人?

個下款柒到

我都想鳩鳩親自dm我呀
幾時交換溫柔～
想問下你條三鳩蛆幾時為自焚論道歉

真邊撚個三家姐呀 同佢有親咩依家

笑撚左三鳩又黎人格分裂，又要條氣唔順起人底又要扮豁達

真心好撚多小動作
唔care嘅又點會特登睇
無做錯到又點會畀人話
神早道歉就一天都光哂啦
依家仲要扮聖母係我大人有大量原諒你哋班八婆咁款

四月嗰陣又話短期內唔剪頭髮
依家連個音符頭都無埋

無論係即興隨口噏一句又好、平時處心積慮講嘅大話又好，仲呢個人經常前言不對後語，誠信破產
真係信佢一成都碌鳩變型。不如真係收山正正經經搵份工打啦

我都好想我鳩可以dm我呀
我係你fan屎嚟㗎三家❤️

條格仔褲好7

時裝車禍

柒開有條路，唔麻甩唔樣衰點sell真性情
睇落依家對腳好似好瘦
都估唔到會狙到第十一個post
人西仲要好多金牌鳩粉
早日寫文交代道歉咪無事囉
又要反擊又spin人話佢臭雞先搞到個個睇佢前面憎佢後面

其實咁樣畀一大班人點名質疑佢同話佢已經好醜怪
仲要恃住自己有班無腦妹豬不離不棄就喺度亂作故仔，扮係畀人蝦嗰個真係好無恥
三十歲人仲要學人喺度講長大
佢細個畀人竉到上天㗎？
呀媽唔教佢講對唔住㗎？

39咁想出名咪幫幫佢手囉

無
肥蛙有私下pm其中一個狙擊手 但都係用佢自己個public ac

唔中意佢就要畀佢起底，咁之前發夢同佢分享過秘密嗰啲人自己睇路

一早道歉同潛水咪冇咁多人狙擊佢咁耐囉
蠢到咁

而家唔玩公審
改咗做玩恐嚇
佢係咪覺得咁樣係好大既成長

一個性格扭曲既雙面24面寬條面人 + 一個水狗蛆夫

仲follow 緊既睇路啦

佢之前講到明會撳入去啲story viewers到stalk人哋啲profile
然後會留意到呀某某平時睇開但又突然消失咗
留意完人哋仲要開post提埋真係好撚變態偷窺狂

如果我啲朋友成日咁留意我又叫我分享秘密畀佢聽我會好驚多過覺得依個人係真心朋友囉

佢真係好得人驚
人格扭曲成咁
起晒人成個底

佢扭曲變態都唔係最近嘅事
人西之前有好多人講，連只係有睇佢story，但冇follow過冇like po嘅人，39都一個個喺ig公海搵返曬出嚟block人

39啲做法真係好黑警，好蠢
以為用啲mk妹式方法嚟恐嚇人就會收聲
點知人哋唔收聲，仲爆埋出嚟
依家只係令憎佢嘅人更憎佢
更加覺得唔可以放過佢呢條變態癲鳩

而佢又唔會夠膽放上自己page/ig度
唔想打破佢建立咗咁耐嘅善良9形象
諗起佢兇人唔成，仲要反轉俾人唱，一定嬲到癲，但又唔敢俾鳩佬知佢做埋咁多變態嘢果個谷氣樣就好想笑

39真係好attention seeking ，靜少少都要突返個頭出嚟
明明呢幾日呢個po都好靜，人西啲39 po都冷清
成單嘢明明都開始灘凍曬
佢無啦啦事隔咁耐先做埋啲咁嘅變態嘢，又即刻彈返起

講加油都畀人block
咁樣無啦啦起人底再分身用兩個ac去inbox 仲恐怖過隔離yepi自編自導自演
三十歲人都咁⋯

不如脆脆哋自爆攤牌再交代番自己點樣無大惡不赦
認自己當初靠sell黃同愛港抽水賺engagement Say個sorry咪得囉
抽水無罪 但死口唔認再叫人自焚再spin人話佢臭雞就好有問題囉

佢個人既節奏就係 次次以為就沉架啦，自己又做啲柒事出黎 宣傳鳩鳩本人有幾無質素，黑心同柒

邊估到除左每週一篇，久唔久一個post 之外

總會為左國安法刪舊posts, 同private message 恐嚇人

又認識到新一個39
😼我知你係邊個一家好溫馨 又住粉嶺
😽我唔恨你

三家姐😸❤️

無睇一排，三鳩又進化 痴線左咁多

佢邊敢用自己page個account去聯絡人呀... 而家咁樣，到時可以扮比人冒認

死口唔認係三家style喔

諗番起佢依篇 癲左咁追住條仔啲偷食對象黎private message, 雖然唔知有幾成係真

但佢就真係憎到連登同人西仆街

我鳩咁善良，一定係水狗姐夫教路

點解果兩日多左咁多followers？然後之後又跌返？三鳩係咪走去買粉？

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

三鳩蛆
要唔要返黎扮黃投票啊
等睇你到時多多藉口又話買唔到機票又話投票無用喔

佢真係癲㗎喎
報復心咁強嘅女人真係好得人驚
佢人生係咪只有報復社會同公審人？
唔好再扮善良啦惡毒鳩 穿曬啦

「其實佢最愛既永遠都係自己⋯⋯都只係玩具」
呢幾句係咪形容緊佢自己？

話冇個人Facebook
實係有人冒認Daphne Ansker
抄我鳩個名

三鳩姐快d去report佢la

三鳩今日選擇左善良未？

係呀 佢係癲架, 上次高登俾人開樣之後先 扮聖母, 無諗到佢搞到今日咁仲走去恐嚇人

依個 咩昆哥上中下, 完全紀錄左佢係幾心理唔平衡, 但佢係包裝到叫 為愛而奮不顧身沉船fuckboy 依家知佢慣性講大話同鍾意開假acc stalk人pm 人就 覺得啲時間點, 咩佛心來著想提醒其他女 根本未必係佢講到咁。

佢無得唔認啦，琴日有人inbox祝佢全家健康快樂，瑞典人妻加油 即刻畀佢block咗
如果篇嘢本身唔係佢寫佢點會身有屎block人

睇完三鳩姐最新一篇專欄，終於明白點解佢可以響瑞典生存。。。

因為瑞典 不存在「垃圾」呢個概念

咁佢自己係咩

蝗蟲

四年前補選就撐天琦
依家鳩縮返屋企做蝗蟲
梁天琦？ Who. jpg

笑撚左
講奶講酒講水講廢物回收系統
下次係咪講動物權益啊準備
（嗱 三鳩 唔好炒我啊

輕輕一推

補番全文, 唔知點解佢可以寫得咁難睇, 係咪太多啲嘅咁

棄置藥物 我以前係港台既節目睇番黎, 愛港三鳩可能淨係睇自己上去做嘉賓個集 抗爭鳩有無sub RTHK? 定又嬲鳩左人地當時黑你面hej?

==============
瑞典神秘小屋》
2020-07-07

大家估唔估到圖入面呢間咁得意嘅小屋用途係咩呢？電影道具？小朋友嘅玩具屋？俾啲時間大家諗諗先，答案喺文末同大家揭曉。

俾少少貼士大家：都係嚟到瑞典先知，原來我哋日常可以做嘅資源回收絕對唔止藍廢紙、黃鋁罐、啡膠樽咁簡單。例如廢紙類入面，紙皮、信封、報紙雜誌都可以再細分好，因為通通都會有唔同嘅處理。玻璃樽都唔係話回收就回收㗎，要將有色同無色嘅樽分好。瑞典全民對資源回收同環保嘅意識一啲都唔弱，平時用完嘅電池、電線、電器、燈膽絕對唔會當普通垃圾咁處理，家家戶戶都會將呢類型嘅資源儲起，再一次過送去大型嘅資源回收站。食唔晒嘅藥品唔可以直接掉落垃圾桶，而要交回藥房處理。近年開始一啲地區規定連廚餘都要分好，喺各個屋苑同超市都會派發專用嚟收集廚餘嘅紙袋。

收集好嘅廚餘經處理後所產生嘅能源會用作推動公共交通工具，而一般嘅嘅「廢物」會經焚化處理，大量嘅水會被所產生嘅能源加熱，再經由水管連接到唔同社區為各類大廈提供暖氣。喺瑞典，任何回收物資都能夠再次成為資源，每件看似廢物嘅都總有佢嘅用途，所以基本上不存在「垃圾」呢個概念。圖中呢間小屋其實係個位於森林公園嘅垃圾桶，應該話係資源回收桶先啱。

剛剛過咗嘅六月尾，斯德哥爾摩罕有地熱足一個星期，家中嘅廚餘分類未到半日已經臭到阿媽都唔認得。以上分類對環境有莫大好處，但空間同氣候都的確係好重要嘅因素。只能夠講，做到嘅就盡做吧，心安理得就好。 <--- 你面皮夠厚咪心安理得, 蝗式思想

紅字眼高手低係咪就咁解
想將廢物處理同香港既事拉埋黎講都寫得柒過人
同埋係咪想暗地滲透
「我仲係同路人黎 就算我人在瑞典都盡做架喇」
係喎 睇過？你出少幾個post刷存在感仲幫到手啦

有呢d思想 難怪可以咁心安理得對面海食tg 佢就去食生蠔飲free flow champagne 出story打卡賣廣告

講開廚餘，點解三鳩話d廚餘放唔夠半日就臭？廚餘回收唔係咩新野，佢個天菜醫生老公無教佢點處理咩？

Food compost 係organic waste有細菌同酶
咁分解過程唔係一定會有味㗎咩?

成篇嘢啲用詞真係好小學雞又瘋狂牙字數
講咁多佢篇文咪係瑞典嘅垃圾囉
其實邊個有興趣知姐
唔洗為咗洗白自己唔係瑞典蝗蟲就係咁講啲好無聊、懶資訊性aka wiki搬字過字嘅嘢，
香港人咁鐘意去日本都唔會想知道垃圾回收分類咁仔細啦

講真臭咪臭，一句「臭到呀媽都唔認得」就露哂老泥mk或
如果喺story 出佢一定會講「臭到仆街」

今日一推 大家記得初選投票呀

已投

民主女神三家姐出story 講初選未？

忙住幫芽菜換水
投票？不了

有瑞典人整咗黑色幡聲援香港！！

呢班就真係瑞典真手足，三鳩姐你收皮啦

佢棵唔知咩植物唔係乾到枯萎咩？
又話自己呢排訓好多覺，發好多夢

集會有小粉紅不了

今日廢文
標題：瑞典辣

唔係人人都喜歡食辣，亦唔係人人食得辣，但每個地方都總有屬於佢自己嘅辣味，包括唔係以辣食聞名嘅地方，就好似瑞典咁。講起辣食，我先生話佢婆婆當年好怕食辣，就連蒜頭嘅辣都頂唔順，所以屋企煮親佢飯都從來唔可以加蒜。可見瑞典人，尤其上一代，對辣係幾咁敏感。時移勢易，瑞典人對辣嘅接受程度高咗好多。無辣不歡嘅我非正式地訪問咗身邊唔同年齡、性別嘅瑞典人，問佢哋覺得最能代表瑞典嘅辣味係咩，得出以下結論：

1. 辣根(典語：Pepparrot)— 辣根嘅味道同日本山葵Wasabi非常相似，根肉呈白色。辣根個名大家可能未必聽過，但必定食過，因為市面上大部分嘅即食Wasabi其實就係染咗色嘅辣根。有時屋企用晒Wasabi，我都會用辣根醬頂住檔先。真嘅Wasabi成本較高，相反辣根耐寒又粗生，喺瑞典更加幾乎隨處可見，有時經過高速公路旁都見到。煎鱈魚配牛油辣根係瑞典一道非常受歡迎嘅菜式，身邊唔少瑞典人都表示呢道係佢哋最鍾意嘅辣瑞典菜，各位嚟瑞典旅遊不妨試試。

2. 芥辣(瑞典語：Senap)——相比起我哋香港人食開、用嚟點燒肉嘅芥辣，瑞典芥辣味道比較甜同溫和，呈淡黃色且冇咁濃稠。出名嘅瑞典熱狗用嘅就係瑞典芥辣，另外瑞典著名嘅醃希靈魚，其中一個最家傳戶曉、必食嘅口味就係芥辣味。風味獨特，細細罐咁，用嚟做手信一流㗎。

我個人非常喜歡辣根同芥辣，但講到尾最回味嘅都係香港車仔麵嘅辣汁，嗰種味自己點整都整唔到，講起都流口水。唔知你最鍾意嘅辣又係邊種辣呢？

完全0趣味 睇都唔想睇

佢可唔可以唔好再用問題完結篇廢文

唔係人人都喜歡食辣，亦唔係人人食得辣

哇屌，第一句就已經係廢話，同呀媽係女人冇分別

辣根(典語：Pepparrot)

其實佢係咪唔知咩叫 proofread
今次鳩鳩無得賴 auto correct on99啦

係喎

佢自稱被人話完全唔融入瑞典社會後，篇篇專欄都寫瑞典

喺Netflix見到即刻諗起三鳩

同埋又以小漁村作結

佢好似del 咗話自己係 milf 嘅果個post
當初仲要串返人轉頭話人地無幽默感

佢寫嘢大部分都有個廢開頭引子真心好垃圾
「好多人心目中嘅瑞典...」
一係wiki抄個intro

睇過其他人寫瑞典生活blog無一個有佢咁垃圾
完全係抄抄貼貼加個人主觀感受，無乜客觀例子
又無有用資訊

仲有垃圾問句做結尾呃字數

有自知之明啦，文筆唔好唔好扮才女
做下tik tok ig KOL YouTuber咪算
香港文壇畀呢啲人搞臭晒

篇廢文小學生都寫得出
三9又呃飯食

我本身以為佢依兩個月忽然瑞典, 點知發覺其實佢都係番炒 其實未出個啲可能黎緊都會睇到

關於瑞典，你不知道的九件事
2018-12-17
#Hashtags為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥三家姐
1. 斯德哥爾摩水喉水可以直接飲用，質素甚至比瑞典出產嘅樽裝水更好。

2. 瑞典有款復活節嘅應節甜品名叫Semla。做法為將鬆軟嘅甜包包覆住滿滿嘅奶油同杏仁醬。食一個已經飽到夠抵一餐飯，各位有機會一定要試吓！不過不成文規定每年復活節前四十日期間限定，亦不知為何只有逢星期二至可以食，又名肥胖星期二。

3. 另外一個不成文規定，只有星期四先可以飲豌豆湯同食煎薄餅。原因不明。

4. 唔止中國，瑞典人對小龍蝦亦非常鍾情。每年八月直頭有個小龍蝦節等小龍蝦愛好者大快朵頤，有大量嘅小龍蝦都是由中國、土耳其入口的。

5. 復活節期間，瑞典小朋友會打扮成巫婆嚟慶祝節日，與香港流行嘅兔仔、雞仔有所不同。

6. 根據瑞典傳統，每年六月嘅仲夏節，民眾除咗飲酒唱歌同聚餐，仲會圍住一座形狀為男性生殖器嘅巨型花柱跳舞助興，場面壯觀。

7. 很多瑞典人都是不婚主義的，瑞典語中甚至有專門名詞來形容同居但冇結婚、同居有小孩但冇結婚嘅等等關係。

8. 酒精成分3.5%或以上嘅酒類飲品只能在國營酒類商店Systembolaget買到。而且Systembolaget星期日休息，所以每逢星期六下午店內都會出現一陣小小嘅搶購潮。

9. 斯德哥爾摩地鐵站被喻為世界最長的藝術長廊，每個站都有與別不同的特色，靚唔靚就見仁見智喇。有趣嘅係，斯德哥爾摩地鐵同香港港鐵屬同一公司。身為香港人，感覺真的份外親切呢

佢又冇身材，呢幾個月又冇得整容
鬼做到KOL 咩

畀你篤爆咗佢又要再諗新題目啦

唔quote

有咩所謂呀佢 自己啲舊文重用 照交幾間media 都得啦
希望八月見到介紹小龍蝦節, 可能會分別介紹, 中國貨小龍蝦同土耳其貨小龍蝦既分別, 再訪問番瑞典人 三鳩公之友 邊款好食啲,

最後再補句, 唔知你又 鍾意食邊到既小龍蝦呢?

影片難P

佢話自己好大波，但從未見過一張波濤洶湧既相，斜揹袋條帶𠝹波相就有

時大時細

BTW 篇文真係好廢，介紹得兩種好心就咪鬼用bullet point

托哂手推胸都擠唔到條罅出嚟⋯

龍蝦節一早講過啦

我係一個唔專業既鳩粉

索性叫程仔幫佢隆胸啦

著婚紗唔係通常都會痴砵仔糕㗎咩？
有少少肉都痴到條事業線

黎緊39係咪會講哂瑞典節日
集齊一套咁

輕輕一推

三鳩好似好耐都無上水了？

佢喺貓兒子IG 日日 Update咁濟
應該喺個樣太耐無打針
面上嘅肉好似啲wax 咁溶緊
所以暫時出唔到樣掛

佢話自己好忙會少update 勿念嘛
但貓兒子ig又keep住出post
唔係真係以為自己係隻貓吓話

又可以再抄過

瑞典每個節日都可以loop一次
係wiki抄下 我都可以寫專欄呀

瑞典都有得打針啦
好心唔好慳個少少啦，醫生夫人

以為自己係隻貓就咪block咗我啦
隻貓邊會小氣到明明無喺過隻佢個page留言都比人block

24小時網絡管理員並非浪得虛名

三鳩又忍唔住出post，一出post又跌followers，幾時跌破50k？

民主女神三鳩連防疫措施都唔敢評論
果然係最膽小既和理非
話時話你個小漁村呢
連叫春扮掛住香港都慳翻
你對唔對得住啲妹豬

我妖 我唔要佢啲祝福啊
佢祝親邊個就死邊個

話說我之前發現咗三鳩自己開假AC follow自己
亦都有掉上嚟問過大家 不過果陣無乜證據
咁以下就係其中一個：

呢個 咱你妹 真係散發出三鳩浸閪閪閪女人味

不過依家呢個ac 佢就del曬啲相
相中嘅貓都唔知係咪佢偷圖而得嚟

笠水笠到佢 祝福？佢以為自己邊個
係咪又想祝我哋全家健健康康快快樂樂
毒婦

如果佢夠膽抽三浦春馬水，我屌尻佢老母

咩都唔敢講
淨係識係遠方祝福大家
翻左瑞典果然露晒真面目出黎

唔好意思又 post？作狀到佢

又24碌鳩上身

衣加講乜都死
話時話黑警家屬都要被制裁
3鳩要唔要同家姐割蓆？

唔記得一早割咗仲扮唔識添

仲未出文解釋點解唔認親家姐
等左十個月喇

都唔似樣，點認姐
我天生mix樣㗎

其實都幾羨慕佢
無咩學歷做空姐 識到瑞典醫生老公
做少奶奶整吓餅做吓家務又一日
仲可以出吓書 做KOL
有fanbased課金支持

佢好好命

佢描述到好似好好命姐，佢咁要面實質係點 點會同你講呀，充大頭就有

睇到佢ig post出嚟啲生活
都係我理想嘅生活
撚貓 cozy屋企 飲吓酒 food party
得閒去吓旅行
老公錫自己 養佢 唔洗做

香港幾多人愁緊工作 搵錢 前途 政局 住屋

好似無咩大志有少少好吃懶做feel
佢ig成個廢柴咁⋯我就真係一啲都唔羨慕佢
如果你本身好好工作努力過搵咗筆錢再畀自己過依種生活咪心安理得
有幾多付出就有幾多回報㗎啦
香港都有好多女仔靠自己努力去過好嘅生活
加油

我勁鐘意agfavista啲色水

扮信耶穌？
唔係睇佛偈架咩？

其實空姐係真係唔洗學歷

對住佛教徒 個他係指佛陀
對住基督徒 個他係指上帝

歌詞黎架

陳綺貞 魚 歌詞係用它唔知佢睇唔睇得明啦

仲有做廢柴畀人包都唔洗學歷
有啲女人中意當塊西係八達通咁嘟
有啲女人中意自己努力

做大人好煩架，俾39做下𡃁妹啦

係㗎，以39先天嘅天資同背景，佢過到依家嘅生活算係幾生修到

不過，你睇吓佢每個星期am730果啲垃圾文
咁多年無限翻炒，出書、出po、出廣告都係輪迴果幾篇文
都未計佢去瑞典住足咁多年都唔肯學當地語言
得閒冇嘢做就stalk啲viewers/ followers，起底恐嚇啲haters
家務？屋企細細都要俾錢請鐘點，連炒個蛋都炒到成pat屎咁

39證明咗俾你睇，一個人單靠僥倖/好命，唔付出唔珍惜，兼夾人品唔好嘅話，最後攪唔掂㗎咋

所以真係唔使羨慕39
一時僥倖始終風光唔到幾耐
唔屬於你嘅始終唔屬於你，靠講大話，做戲，欺凌人而上到位，始終都唔會坐得耐

絲打，與其羨慕呢條9，不如努力自己，搵屬於自己嘅幸福啦
更加多踏實默默為家人付出嘅媽媽/女人，更加值得去仰慕

真 風光左幾年 依家比人揭穿左真面目 成隻過街老鼠咁
去旅行都唔敢即刻出相

以後返親香港都會比人大鳩捕

互餵咁sweet

I do it!! I do it!!

禿鷹係咪手殘
或者咁諗，39知道會被大鳩捕，所以特登同禿鷹互餵

btw謝曬皮有專訪 支持黃色插畫家
原來皮皮係兼職大學講師嚟
會唔會同三鳩熟咗之後先知三鳩咁廢傾唔埋
所以先漸行漸遠
支持皮皮

但佢明知嗰排比人大鳩捕
仲互餵嘅話似係特登話比小漁村村民知佢地仲好sweet
不過好笑嘅係人西gp啲人兩次都影唔到

似啦 皮皮真黃
唔似某啲人po張三小辣燈柱就算

道不同不相為謀

畫又唔畫得唔夠人靚
黃又唔夠人哋黃 雖然話不鬥黃
但三鳩嗰種黃似抽水拎光環多過真心為年青人心痛愛著想

講真，佢除左公開捐左俾立場（可能都係捐幾舊），應該一蚊都無捐過

有講捐左咩
我淨係記得佢post完link 之後叫人考慮清楚捐唔捐

好似之後彈弓手show screenshot 自己捐左

喺第3個post 搵返呢張相

原來有捐過錢既
呢一次應該夠佢打好耐飛機

人地而家飛機都唔打，祝福都唔祝福了（除左祝福perla 全家幸福）

你的朋友就是三鳩你本人呀？

其實佢分享下呢啲嘛幾好

好過成日鳩作埋啲八婆嘢/日日提住老公打飛機

不過佢做嘢真係好撚求其
今次篇文用半形標點符號睇到好炆
你做呢啲出版/文字工作用返全形啦
成日做嘢求求其其俹簁到死

頭條無幫佢改返喱啲
即係佢地班編輯係完全唔理專欄啲嘢
勁垃圾

原形
每篇文都有錯字

Sorry 以為佢想講圓形

又成日洋腸前洋腸後
自己講洋腸就得
人地話佢食洋腸就鬧人食脆皮腸

佢自己講就得
人地講就唔得

格仔褲

打鬼到咩佢！畀我貼番佢六月嗰陣受妹豬所托而upload 嘅story就見到佢畀人踢爆前後態度幾唔同

臨尾又要炒冷飯講瑞典水喉水水質好好

因為已經諗唔到可以點收尾 朋友終於放下心頭大石..... 點算呢 自己都寫到唔知點駁落執好

唔出post都照跌，依家跌到50612

其實佢依家畀人狙到半收皮又潛水唔出post點解都仲可以有新follower，係貪佢ig有咩睇呢究竟？
嗰兩個唔係買番嚟淘寶漲粉煩到hihi就係智商唔過60嘅腦殘妹豬

因為我地上個黎拜笑完佢淨係識用問句收尾

我有時都諗三鳩每個禮拜寫完鳩文之後會唔會覺得自己好叻好醒
畢竟靠自己東抄西抄先湊到篇文出嚟
以下就係我幻想鳩鳩每個禮拜打完篇文冚埋部手提電腦嘅樣

係狠狠地冚埋老公買俾佢既手提電腦

即係先出story叫人考慮捐唔捐錢
之後比人踢爆佢冇捐過 就亡羊補牢出story暗示自己捐左
真係好撚肉酸呀垃圾三鳩

冇心捐咪唔好捐囉 唔想呼籲咪唔好呼籲囉 反正都唔係第一次推搪人架啦
咩考慮下捐唔捐 講到好似迫你呼籲呢件事咁

咪係，做自己啦
而家堂堂writer/columnist from Hong Kong老馮捐錢架咩？

用丈夫送的Macbook air 狠狠地敲打鍵盤
完成抄襲後感到非常有成就感
伸一伸懶腰並大呼一聲：「大功告成！」
噪音吵醒了在旁午睡的巴子佐
巴子佐半瞇著眼，心想不要理會這件臭閪
「巴子你看！才女媽媽又完成著作啦！」

對唔住大家 要大家睇我發癲真係唔好意思

狠狠地敲打鍵盤

可能丈夫揼本D 買Macbook pro 呢

我是有查證過的

摩擦力很強

絲手好細心，連後面相架張相都改埋，笑死

本身留意唔到 你講完我即刻睇 笑到我痴線

本身張相係咪真係777黎？
定係D人p 上去？

本身係777張相
不過尋日我發癲p左三鳩個頭上去
FF 下佢平日打完鳩文個樣

點解777個pose 咁柒

出完新post comedian鳩終於跌穿左50.6k
希望你長跌長有

仲跌得快過匯豐呀陰公豬

個style... 果然係倒垃圾look
Sir and Maria
同埋佢塊面一唔打針 啲肌肉變得勁唔自然 走位咁

倒完垃圾會唔會無衫著

個鼻闊到
三十歲就殘到咁

個笑容假到，好明顯係夾硬擠出嚟咁
想像緊如果掂𨋢見到個女人無啦啦對住啲反光位笑到四萬咁口，仲要自拍⋯
諗下都心寒

睇緊隔離po講女仔衣著就諗起39
mon po 9，你咁得閒做網絡保安，不如過隔離po學下著衫啦

2020港女衣着風格

佢同佢啲妹豬唔會覺得啲caption 好尷尬嘅咩
以前頭一兩次睇覺得幾sweet呀
後來講嚟講去都三篤屁
佢唔悶我都悶

除左無限翻炒 仲有咩可以講姐
黎黎去去都係誇大佢老公對佢有幾好 再晒命

跌左幾日啦，佢自己唔知開acc 自我follow定買粉 上番50.6

谷返上50.6k都冇用 尋日一出完post就暴跌

佢生涯最高係幾多follower?
希望跌得穿50啦

覺唔覺三鳩最近成日都 cut 走三鳩公個頭

覺可能因為條高過ifc嘅髮線太難就

印象好似有53k,以佢買粉既量就應該跌過左50k架啦

咩都唔post 又無人推post佢都日日跌十幾

幾時跌破50k？

但你用左不推文回覆
我再一推

佢篇每週廢文已經廢到無人想理
啱啱先發覺琴日係佢出專欄嘅日子

佢自己都唔敢叫人去睇 之前都有出下story同post

廢到連狙擊手都唔想理佢

三鳩姐幾時收皮？

瑞典人與小龍蝦

瑞典係一個鍾意咩都慶祝一餐嘅國家，單係簡短咁介紹瑞典傳統嘅節日已經夠我講好多篇專欄。就今次都唔例外，嚟到八月份，又到咗有得食有得玩嘅瑞典傳統習俗——小龍蝦派對(瑞典語：Kräftskiva)嘅季節。

講到會食小龍蝦嘅民族，大家可能都會諗起中國人。有趣嘅係，瑞典人對小龍蝦嘅狂熱其實開始得更早。早喺1522年，首位瑞典科學家Peder Månsson主教已經提出「將小龍蝦融入伏特加酒」呢個配方以治療霍亂。到咗十六世紀，小龍蝦成了瑞典貴族先能夠享用嘅美味。後來十九世紀，小龍蝦開始平民化，供不應求。喺二十世紀時，更加食到要政府立法禁止過分捕捉小龍蝦，規定一年裡面由11月1號至8月8號都唔俾食、唔俾捉小龍蝦。8至11月呢段時間就成了小龍蝦狂熱每年大快朵頤嘅唯一機會，小龍蝦派對嘅傳統亦由此而來。

時至今日，「禁蝦令」已經唔存在，瑞典人亦唔再用小龍蝦伏特加酒嚟治病。但瑞典人對小龍蝦嘅愛戴同狂熱並冇減退到，並保留住每年八月同親友聚首一堂、瘋狂食小龍蝦配伏特加酒呢個傳統。

有趣嘅係，我發覺喺小龍節派對裡面布置用嘅紙燈籠同我哋中秋節嘅紙燈籠其實好相似，慶祝嘅時節又係咁上下。雖然形式唔同，食嘅唔係月餅，但小龍蝦節同中秋節一樣，只不過係普羅大眾想同親友聚聚而所創嘅「藉口」罷了。縱使瑞典香港兩地相差千里，大家抬頭望見嘅仍然係同一個月亮。

又係廢文
又係有錯處，"有趣嘅係，我發覺喺小龍節"
個蝦字去左邊呀中文5*既3鳩
唔通又係auto correct既錯
一定係 除非唔係
每個星期睇你篇文
10次有8次都搵到有錯
尬尷到呢

又炒冷飯

瑞典係一個鍾意咩都慶祝一餐嘅國家，單係簡短咁介紹瑞典傳統嘅節日已經夠我講好多篇專欄。—— 面皮十尺厚呀，整蛋糕cooling放上塊面到就得，真方便

我都記得佢寫過小龍蝦...
佢應該就黎每個瑞典節日都寫齊

我真係未見過咁怕事嘅外國「手足」
正正因為我哋喺外國先知要更加大力幫大家發聲
人稱好黃嘅三家姐見抽水不成即刻自我禁聲、活喺平行世界繼續打佢嘅垃圾廢文
果然真係妹豬們嘅好榜樣

其他外國手足就算未踏足過香港都好關心香港嘅嘢
佢土生土長就有油水嗰陣上水 無油水嗰陣就潛水
果然係水警姨仔

禁少人推？

無計啦，因為佢真係太廢

好耐無見 39收皮未

我鳩依家淨係扮貓update貓兒子ig
人類ig就扮忙唔update
冇柒嘢比我地笑

佢琴晚人類ig個story又係出貓兒子

唔post呢d 有乜好post姐
佢個世界得佢老公同佢貓兒子 係要靠呢d搵下存在感

跌followers 跌到唔敢出post

Strong hold緊啲粉

冇like冇收入 搵緊工邊有錢買粉

幾時 BYE9BYE

到依家都唔撚明點解可以咁撚厚面皮乞like

我估佢依家去到無錢個stage
但係無能力move on去打工嗰步

佢之前喺stockholm機場有做過一排水晶店店員嫁
佢以前個linkedin有寫出黎

事實證明anita無屌錯呢條鳩
佢真係夠膽死無再提香港一句
見無水可以抽就唔撚見左人
呢幾個月keep住咁多政治野發生 政府又無撚用
三鳩去左邊
呢幾日大家都買蘋果日報 討論周庭被捕
三鳩呢?

佢有linkedin?
想睇

近排轉晒全職文青喎
成個現代塵世美咁
香港打仗WFC

無啦 del咗幾年
前幾個post有po佢linkedin profile pic嘅

連蘋果喱啲都提都唔提
民主女神喎
心繫香港喎
掛住小漁村要我地等埋喎

收皮啦
睇死佢喱啲算死草連訂閱蘋果都唔會

佢幾時收皮？

佢有時真係廢到唔記得咗有依個人嘅存在

有冇寫佢自己學歷

無
起碼喺linkedin無吹自己讀hku嘅

名

佢應該連hku 有offer咩major 都唔知

真心覺得佢唔會
亦都無捐過錢俾星火
個格太cheap
無野益到佢佢係唔會做

上次捐完比立場都無效果
仲要比人屌佢扮黃
咁梗係唔會再比錢

調轉諗，佢呢啲性格捐完一定好鋪張咁post 出黎叫春

今日一推

今日應該可以跌到去50.4k

下次幫佢個樣打下格仔先

鳩鳩，呢排無job又跌粉
你可以數下究竟係你個不解風情嘅老公頭髮多啲定係啲妹豬數量多啲

喂呀唔准你笑天菜老公禿頭 冇頭髮呀
根據三鳩logic 係女人見到佢老公都會出水架嘛
仲無時無刻諗緊點溝佢老公

50.4k了

跌穿50k指日可待

我真係恭喜你呀
佢最高峰有幾多followers? 57k?

超過60k㗎好似

啱啱出咗新post會唔會跌穿50.4

佢依家個整容樣係咪已經唔掂到唔可以直出高清相

個樣

搞咩
話40歲都有人信

39姐

實係話佢老公影得衰
都唔係第一次咁話天菜

係呀 下面成班妹豬留哂言話天菜特別嘅攝影技術好正

真架？
唔係呀wa

好有中年見工失敗既滄桑感 見工fail再等老公收工去散心

可能只係回擊人西有人話佢出一次街影荷成打相扮成日出街

想念三家
想知佢宜家靠咩維生
好擔心佢

Ben巴妹豬
AM730算唔算...
好想知喱啲9文值幾錢

老公養囉
仲想妹豬供養佢咩？
BTW 佢原定上年11月個簽書會到底幾時搞

今年11月都嚟緊
到底幾時先可以睇吓人西anita手上張絕秘相

嫌鳩瑞典但又要無啦啦加枝旗仔落bio
想靠瑞典再三上位都不忘補翻個from Hong Kong
等妹豬們知道我鳩並沒有忘記依個小漁村

佢之前writer/columnist 後面係無from hong kong?
三家嗲幾時帶埋唔識中文既老公返小漁村長住呀？

一直都有from Hong Kong
不過個 🇸🇪 就真係新加嘅
又想行外國人妻路線

想去佢簽書會
想同鳩鳩合照

台妹又係崇洋崇混血兒崇到癲
亞歷老母就係咁上位

無啦無啦
孕你妹

Sor無留意佢一直有from Hong Kong
我鳩果然一直心繫小漁村

點解佢唔加支粉嶺旗？（我唔知有冇）

佢fb一po完鳩文 又少左勁多like
陰鳩公 今次買小龍蝦好定買like好？

Stockholm kol做咩唔分享吓瑞典herd immunity 搞到一鑊泡

唔知佢香港嘅家人有冇好擔心佢
希望佢可以起行番嚟小漁村呢？

佢上次喺每週鳩文到話唔評論呀

係721篇文，最後嗰段「外界唔少聲音都認為瑞典人佛系抗疫太鬆懈，不過每個地方嘅標準都唔同，所以我都不作評論。祝福每一位。」
DLLM 黃到金竟然721無表示

祝福每一位
以為自己邊個

才女專欄作家comedian from Hong Kong

佢同隔離post講緊既pumpkinjenn真係好似
有著數個陣就消費香港/瑞典
無個時就消失得無影無蹤

三鳩：至少我住左幾年外國 廣東話都講得正過佢！

想扮 廣東話瑞典accent都唔得

佢之前點忍到笑 叫自己columnist
日日屈係間屋到鳩揈，發個芽又感動流淚，煮飯食又講到做咗咩壯舉，但啲廢文唔係抄wiki背包客，就錯字。

俾人串吓 唔識瑞典唔介紹瑞典，就一連幾個月長講瑞典xx瑞典yy 點解唔介紹下自己點做瑞典蝗 我真係覺得依樣係三鳩做得最出色

瑞典對移民真係幾好架，黎到瑞典記得一定要試吓做蝗啦⋯⋯

有無三鳩體大師 扮到佢點介紹 瑞典蝗？好想睇

Pkjenn 好似無sell 自己愛港？（我估，無睇過佢IG)
佢不嬲sell 偽abc 美國讀書架

佢間skincare最新promotion 係打本土旗號叫人支持本土
真係彩佢都有味
玩抖音垃圾、對香港新聞不聞不問、關心澳洲樹熊但唔關心香港年青人，好意思叫大家幫趁佢自己嗰個所謂嘅「偽abc本土品牌」？

Feel到小器鳩因為大家笑鳩佢北歐種哈密瓜所以唔服輸繼續種落去

潛咗咁耐水都不忘update心愛嘅哈密瓜籽近況如何

可能想做務農系KOL 諗住北海道又咁北 北歐都好北 應該差唔多啦

都唔知係哈密瓜定蜜瓜 成日換名係咪諗住反正都會種死 是但啦

咁有鬥心，唔錯唔錯
咁學好瑞典文，搵返長工做個成功既瑞典事業女性啦

唔好意思 講得唔清楚
唔該哂雲漢絲補充

三鳩
有著數個陣：瑞典媳婦、教大家瑞典文同文化、專欄消費瑞典
無著數個陣：嫌9瑞典、話人係唔識英文既柒頭、瑞典文走堂兼棄讀

有著數個陣：我愛小漁港、「專登」返香港救港
無著數個陣：走先bye、遠處祝福大家

pumpkinjenn
有著數個陣：大家要支持本土品牌、shop local
無著數個陣：I can’t speak good Cantonese、香港咩嚟架？、玩抖音無提過香港既事

Push

係咪12月可以同觸不到的「閨蜜」有近距離接觸

九月都就到 一撚定係依家介紹每年5月舉行Eurovision啦
同埋15年瑞典邊個歌手贏咗Eurovision又唔講
係Loreen呀 首歌叫Euphoria 我人在香港都有睇...
講都講唔出 仲好話自己同friend睇到熱血沸騰
仲有melodifestivalen係瑞典嘅Eurovision嘅預賽
16年瑞典搞Eurovision 咁大件事都可以無講過
果然心繫瑞典
成篇垃圾抄wiki抄到不堪入目

仲有之前介紹ABBA mammy mia

其實個電影係圍繞北歐文化，戲裡戲外都有瑞典人有幾有趣？

佢同丈夫已經睇左幾次 希望佢未厭鳩個瑞典丈夫 話哂都養緊佢

好耐唔見既大胸部

人西啲comments

好撚悶 唔講以為瑞典生活淨係慶祝唔同節日同睇Eurovision

Mola mola 跌穿50.3k

Cls 走樣走到
唔講以為 40+
佢同南瓜珍真係金蘭姊妹 同樣咁腫走曬樣

跌得咁快
好似早排先跌到50.4k

人西話佢個look似白姐姐

明明先30零歲 已經著到成個70歲呀婆咁

整容嘅人唔多唔少都係勢利，外貌協會，乜嘢同自己談情呢啲真係最唔應該出自佢把口

三鳩咁得閒逐個cm負皮

我都想講
Hi 39幾時再開post屌連登

期待 Hi 39 盡情負皮啦，我體諒你㗎

白姐姐三十歲嗰陣時靚佢九十條街
仲要真才女

831一周年
三鳩唔講兩句?

我鳩係屋企種蜜瓜重要d

犯黨安法 不了
驚死以後無得返香港撈油水

鳩鳩鳩仲有無錢買followers?

無咪逐個逐個自己開 24*7 時間富翁

入嚟推下po先

仲有一個月就狙擊39一年啦
估唔到我鳩仲早過我哋呢班忠粉放棄自己

鳩鳩會唔會學miss pun咁宣佈結業（然後又彈出彈入呢）嚟谷下人氣呢

post1推到依家
仲未等到我鳩出文解釋點解唔認親家姐
又實牙實齒話會出文講
到底有三家boy先定有文解釋先？

緊係當無事唔提就過咗骨

又扮自己係幽默風趣 裝睡？係咪佢呀
有三家boy佢就唔出文啦，100%copy 阿歷老母 貼個boy寫真有like又有錢收 前提要個boy混得好睇

佢啲所謂「語錄」真係特別柒
想扮話中有話其實畫公仔公出腸
繼續扮關心小漁村 扮唔care針對啦

睇到好撚尷尬
又用性黎嘩眾取寵

睇完肥安個消費阿嬌嘅post
忽然醒起三鳩都寫過黑鮑的故事

真係過咗咁耐都係死性不改

三鳩不嬲扮嘢架啦，跟風架咋

尊重女性=尊敬三鳩擦三鳩鞋 先叫尊重

佢微醺就 可以抽人水架啦，佢啲讀者就唔可以微醺覆佢

又突個鳩頭出黎，係咪要出書，我好期待書展簽書會呀

三鳩見呢排靜少少又突個鳩頭出嚟
咁愛香港見香港比㭍婆同班狗搞到雞毛鴨血聲都唔敢出
以前講到自己見義勇為、女性自強咁款
依家面對社會咁多不公義就好似啞咗咁
彥霖件事無出過聲
十二歲妹妹比班狗推跌落地無出過聲
仲成日提住十八廿二要懂嘅事

你今年三十啦馮葆琪

愛香港喎 邊度愛啊？睇過

黑警死全家
死完男家到女家
姨仔都有份嫁馮葆琪

十二月期待你返嚟啊

係咪節錄舊書出post呃like？
無買過本書唔知

無買 唔知，有無有書係手既對下

成日都以為自己好撚獨特 懶有見識咁
其實啲 #鳩語錄 真係好撚廢

睇頭一次覺得幾型
第二次就還好
第三次就覺得好撚無鳩聊 咩唔好亂抆條眉
寫到無嘢好寫不如收皮啦

唔好亂抆眉？
唔好亂食嘢 唔好亂講嘢
我夠識寫啦

幾時出三十中女要懂的事？

唔好亂咁抆條眉—> 因為佢條眉真係好7
仲話做過bobbi brown

佢啲柒野真係好多，成日講咩放下 唔好介意人地點睇自己
無啦啦 又買成百個粉番黎

實係天菜俾佢D家用
浪費哂

起哂角

上返50.4k

竟然有泳衣公司想搵我鳩合作
間公司唔係無見過我鳩咁多年黎一張泳衣相都無post過嘛？搵唔post泳衣相ge KOL賣泳衣廣告到底會係咩效果？

50.5k 恭喜 恭喜 咁多人支持 無理由

仲唔出書教人唔好抆眉，教人嫁個好老公同退休移民

好掛住三家嗲想問佢
1）幾時帶唔識中文 既醫生老公返黎探望小漁村？
2）幾時開簽書會？
3）幾時寫文交代同Emily Fung 既關係？ 咩叫佢公司sponsor 你髮型？

仲有幾時正式同廢J絲道歉呀

襯佢跌返落50.4k 再推下先

嗦嗦聲運動褲係乜撚嘢黎架？
一對濕鳩鞋都可以幻想到咁多角色
24個三鳩可能低估左佢

咁快跌返落去50.4k 更加證明佢係買粉

跌左咁多日 忽然間一日多左百幾個followers
大家都明架喇

喱排39又突返個鳩頭出黎
係咪見人西同痴線西狙擊得太少先

好驚d鳩粉唔記得佢
冇like就要搵工返架喇

白俄羅斯有手足自焚

馮葆琪 睇下自焚嘅人係幾咁絕望啦
如果唔係陷入絕境都唔會做到呢一個地步

你把口真係好毒 扮睇幾多佛經講到自己幾咁正義都無用

一無得打針 個樣即變賓妹...

黑警家屬睇幾多書都係黑心
佢喱排啲新post內容繼續低質
完全無關心過香港同瑞典發生緊嘅事
又係兩性關係/性/貓
舊年妄想成為民主女神真係笑死人
國安法一黎到就第一時間del post

真係好樣衰唔好講笑

堂眉搞乜
王小虎？

薛凱琪？

佢個鼻扁曬 變返中學時期個樣

豬太郎 又要回帶返左邊個樣

可能係我鳩終於曲線認emily fung親家姐喇
不過唔知幾時先寫好扮sponsor佢結婚化妝有幾十惡不赦嘅鳩文呢

利申：覺得原裝豬太郎鼻嘅馮葆琪真係好可愛

究竟自我複製係咪 39 蛆蟲細胞嘅特性
點解可以每年都翻炒
定係 39 精神記憶有問題？
成日三十歲人都仲覺得自己係𡃁妹
兩年就變幾年，幾年就變咸豐年
所以佢成日記住自己已經十年無寫過 Fika 又想提一提妹豬？
各位妹豬去瑞典 Fika 記住跟我鳩學埋「LAKTOSFRI, TACK! 」

39 又用舊相出 po？
大家睇吓相入面左邊堆仔
仲喺度赤膊裸曬太陽
又睇吓 39 後面個阿叔
仲著緊背心短褲涼鞋
嘩我睇完仲心諗全球暖化已經去到咁嘅地步
九月喎就算西歐都開始入秋
當天氣尚算和暖都未去到赤膊裸曬啦
何況九月已經可以凍到 pk 嘅北歐瑞典？
我再 check 吓 Stockholm 嘅天氣紀錄
九月晴天日數十隻手指數得晒
而且就算晴天溫度最高都只去到 18 度
仲要入黑跌到得嗰幾度
再睇吓相中光源位置同影嘅長度
都知太陽已經去到近傍晚較低位
仲邊有可能夏日熱辣辣
你估瑞典人真係西伯利亞人咩

仲有做訪問果陣都有講

絲打

第一篇第三段又攞數據充字數
究竟有幾技窮先要不停翻炒
要對瑞典有唔認識先會開口埋口淨係fika

我究竟第幾次睇到fika呢個字
仲要再睇多幾多次

見到個caption笑咗
塊面好撚方 有角咁

能量方塊
點解有自信笑鳩人地係闊條麵

對唔住..... 有一瞬間誤會咗係絲打翻炒佢又又講FIKA自膠

原來係鳩鳩又又又又講FIKA

用舊相本身問題不大嘅
好多 KOL 都會咁做
衰在 39 係個超級 habitual liar
無時無刻都想搵機會誤導人
扮係 HKU 師姐呢啲唔在講
出一次街用舊相扮出幾次更係家常便飯
連元旦遊行出舊相無去扮有去咁嘅嘢都做得出
所以先要幫 39 澄清吓呢張唔係新相姐

Fi夠未呀佢講都講到口臭 點解仲會有人like

我都以為係舊文 所以skip咗
屌 個title都好熟口面
佢係咪寫過一篇叫咩得閒飲茶

睇返日期仲要真係每年差唔多時間又出過
點解可以咁準時
睇39啲文真係有時會睇到好錯亂，懷疑自己有冇記錯
因為真係不能相信一個「專欄作家」可以同一篇文出4次都仲夠膽當新文登出街
39蠢到以為咁都可以過骨冇人知，真係人唔笑meep巴都吠

因為佢啲題材係隨住啲節日無限loop
新年..國慶..仲夏節..聖誕節 再加插下小龍蝦節肉丸節
跟住上wiki抄埋啲起源習俗 臨尾加返句‘’唔知大家最鐘意嘅食法係咩呢‘’

痴線西可以做鳩鳩鳩代筆

佢永遠側頸影相真係好樣衰

無辦法 佢接受唔到自己既另一邊面 十張有樣九張都係依個pose

我唔明點解班忠實粉絲可以接受到條女日日喺度兩女一杯、啲嘢不斷反芻無限loop
就算出新post都好似share番幾年前啲post回顧咁
啲嘢悶到係連狙擊都狙唔落 嚟嚟去去都係嗰啲垃圾
竟然有人可以keep 住讚好
見到有人讚佢有才華又有墨水⋯究竟咩taste

可能正面唔係闊條面 而係方面 所以唔敢見人

因為物以類聚，佢啲粉都係啲失憶無腦港豬，所以先可以養成啲咁嘅不學無術、自學複製KOL出嚟扼飯食

因為身為方面界表表者嘅方塊酥39最有資格判斷邊條女係真方面

喺人西見到金牌鳩粉個po真係差啲笑死
咩瑞典口味香蕉蛋糕，明明就係普通香蕉蛋糕食譜
求其喺瑞典超市copy個食譜就話係瑞典口味
仲要又唔係整得好，香蕉蛋糕啲咁basic嘅食譜使鬼佢share咩
連kiko個3歲囡囡嘅善兒廚房整嘅嘢食都複雜過呢個39蕉蛋糕啦

定係連同學食牛奶麥皮都會羨慕一餐嘅鄉下鳩去瑞典前未食過香蕉蛋糕，所以覺得好特別，值得想同啲iq 60嘅妹豬分享吓？

呢個食譜文突破咗佢一貫嘅wiki copy&paste廢文嘅另一境界

39嘅廢文真係沒有最廢，只有更廢

嗰個鳩粉keep住狙擊
連三鳩del左秋分個post都mon到

下？！姐佢連食譜都係copy & paste 直接寫落「專欄」???
佢上次寫口含煙果個已經將人地個台灣blog直抄咁濟
Similarity 目測起碼有85% 仲要連最後果句吸煙有害健康嘅句子都係直接抄落去

無錯係直抄
連香港唔用嘅單位「dl」都照抄埋
from 人西：

究竟dl係咩意思⋯⋯cup?

我查過即係 1dl = 100ml

呢位金牌追擊39手寫嘅嘢都比39更加有營養同追看性

好似toy story 4個啲木偶公仔

呢件走曬樣嘅整容鳩，擺明俾Ta姐笑佢似賓賓，又俾連登話佢豬太郎之後
條氣唔順，事隔一日就即刻搵返張疑似陳年未走樣嘅相嚟想反擊示威

算數罷啦39，你本身係咩料大家都知啦
仲喺度扮咩美人、天生麗質啫
不如快快趣襯仲有少少人like下你啲po，出條片解構自己10年嚟嘅整容歷程仲有noise啦
最少包保唔使柒到要冇like刪po先啦

雖然人西都唔係咩善男信女
但狙擊三鳩黎講係比較高質

39啲劣食系列真係
鳩鳩不如開兩個新系列啦
「今日食嘜鳩」暗黑食物
「瑞典我最靚」10年整容之路 - 豬太郎與薛凱琪之間

呢兩個topic 39咁多心得，一定最少夠寫返10篇8篇新文啦
跟手又有新嘢自我複製多幾年喇
唔使個個星期google translate同wiki copy&paste得咁辛苦啦

嗱，橋都幫你諗埋，連登冇抄襲必究㗎

睇完呢張相
再碌去佢上一個「還是很漂亮」po
痴L線，呢條女做咩事
笑到噴飯
說好的美人呢？

LM等睇人西果邊瘋狂恥笑第18代39進化

佢左邊個嘴角令我諗起裂口女...

佢對眼真係對唔到焦的

鳩粉：三鳩好靚女呀

又係呢d扮不經意真性情嘅唔望鏡頭大笑相佢悶唔悶架

無大眼仔 會變咗第二個人，山東個啲都係咁，帶埋啲大到睇唔到眼白個啲con

大眼仔戴得多其實係咪唔好
我有個中同就係戴咗大眼仔之後好似39咁斜視

戴左大眼仔瞇住眼影相 仲遮到對射喱眼
一除左落黎 好肯定對射喱眼無所遁形
平時唔係成日教妹豬要接納自己嘅不完美 點解接納唔到自己係射喱？

成面都打曬針，個額頭同個鼻樑落幾重本
使咗咁多錢嚟執個樣，梗係要影多幾張相先回得返本啦

次次一影正面就炒曬車
射喱、超大方面、豬太郎鼻
唔怪得佢永遠要側頭超過45度嚟影相，原來係就返對斜視眼嘅角度

程仔都幾重口味
佢其實係唔係貪39個樣久唔久會異變，永遠都有新鮮感

個樣真係好膠

膠到成個邵音音咁
睇嚟人西同我哋啲cmt真係令佢受咗好大刺激

嘴角咩事

好似佢
慎入

人地話曬都係港大薛海皮
話佢係Saw又話佢係It入面個小丑
不過都啱嘅 佢咁中意出位嘛比恐怖片主角佢做

程仔咁重口味應該係因為溝唔到瑞典妹

疑似三鳩 頂唔緊又衝出黎嘈

回帶三鳩談瑞典妹

為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥
May 25 2014 － 14:00
上回講到瑞典人普遍冷漠，今次尊專誠講下瑞典妹什麼料子。
喺好多西方國家，金髮喺好多人眼中都係正野。不過係瑞典人眼中就再普通不過，就好似十個有七個港女都有戴大眼仔咁(利申：我都有戴)，而呢度十個有七個都是金髮。由於數量太多，所以佢哋金髪之中再有細分。我諗喺佢地眼中frozen入面Elsa queen 先叫真正blonde。

除咗以上講果啲金絲貓，仲有好多中東面孔，當然仲有好多唔同地方嘅移民，大部分都靚。
唔理咩種族都好，大部分仔都係nice過女的。試過有次遇過有個賣雪糕的女孩，又串又黑面，下次我再同男朋友去，個女仔即刻笑逐顏開十分友善，仲潷好大舊雪糕球比我男朋友，又問要唔要試味又盛，P你個K。
唔…生活喺瑞典壓力真係好大…

你兩隻痴線雞真係好撚跳制下，得閒揾野做下啦，做下7仔都好吖，困埋係屋企食飯痾屎打廢文，又無腦，又無文化，死撚哂佢啦，淨係識厚面皮以笑遮醜，蠢撚到死，講野又無point.求其將啲野炒埋一碟就上枱，社會地底泥！

屌三鳩又中回力標

無睇人西谷一段時間原來miss咗咁多花生

又係不斷人身攻擊，冇point，潑婦罵街
想話唔係39分身都冇人信

39嘅人生其實有咩唔係壓力
自卑L到個雪糕妹對禿鷹笑，唔對自己笑都係壓力
話唔定個雪糕妹係恥笑緊呢隻溝唔到瑞典妹嘅暗角毒鷹要拖住條Jigsaw咋

仆街(疑似)瑞典妹又想姣鳩禿鷹 當三鳩死架？

btw北歐咁多靚仔 洗乜姣個禿頭嘅好冇tastes

究竟三鳩開咗幾多分身AC喺人西谷
由 Wong Wong Wong 同 Lily Lin
同埋Tammy Siu(鬧人地瀨閪狗)到叫金牌鳩粉get a life果個
加埋去pm 金牌鳩粉話起曬佢底祝佢闔家健康果個
再加上上面果個潑婦罵街AC

開完個account順手like埋自己個page一舉兩得

Btw 39你幾時收皮？

人哋而家轉型做瑞典專家同埋佛學KOL

未!!!!

為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥: 三家姐
2020

瑞典月事
瑞典月事
9 小時前
#Hashtags為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥三家姐瑞典疫症出糧
喺瑞典，每月總會有幾日城內特別人頭湧湧。市區嘅各類嘅消費場所，尤其餐廳、酒吧等等九成都會爆滿。疫情之前，唔預先Book枱基本上唔會搵到餐廳食飯。呢啲日子既不是節慶假期，周圍亦冇大減價，但人人總會迫不及待外出消費。到底呢日係咩日子呢？就係普天同慶嘅Lönehelg！

瑞典語Lönehelg/Lönefredag，Löne嘅意思係出糧， Helg解作周末，Fredag則解作星期五。而Lönehelg/Lönefredag就係指「出糧後嘅周末」。

同香港唔同，瑞典大部分公司嘅出糧日都會集中喺每月嘅25-27號。而如果出糧日剛好落咗喺星期六、日，就會提前於星期五出糧，所以瑞典嘅受薪一族對幾時係Lönehelg/Lönefredag都會有所共識。喺Lönefredag，唔難見到悉心打扮嘅民眾喺餐廳、酒吧消費。但相對醉酒鬧事嘅人亦唔少，據說城內嘅罪案率都會偏高。

Lönefredag來勢洶洶，翌日嘅大型傢俬舖、大型五金舖、各大商場，總之所有合家歡類型嘅場所都會被一家大細擠滿。唔止會大排長龍俾錢，美食廣場冇位，甚至連店員都會變得比較躁底。尤其近呢幾個月疫症橫行，冇乜必要我哋一家都會盡量避免月尾出現喺以上場所。

不過Lönehelg都有好處嘅，就係人人出手都會變得比較闊綽。如果我Lönefredag同先生出去約會，就必定有的士搭返屋企。就算唔外出用餐，我哋都會叫外賣。就連屋企貓咪都會受惠，有豪華罐頭食。我都真係幾易滿足㗎，不過知足常樂，係咪？疫情過後，各位讀者若準備嚟瑞典旅遊，記得揀好日子喇！

希望三鳩盡快有自己的出糧後的周末 唔洗下下期待三鳩公既Lönefredag

其實月尾就有糧出都唔少香港公司做到, 睇你做邊行架啫, 十七萬香港公務員 就算最低grade 都有架, 你問下你狗家屬家姐

嘩！月尾出糧都可以拎嚟講？我喺香港同外國做都係月尾出咪又係咁
唔洗等出糧後週末，基本上個個禮拜都可以happy friday 㗎啵
乜瑞典人真係等到出糧先會出街？
定係三鳩老公出完糧先有少少錢分畀三鳩所以佢先可以出山
然後佢就以為個個糧後說就會出街慶祝

三鳩記得出番篇瑞典文教育吓瑞典大眾香港happy friday有幾咁people mountain people sea ，嚟香港旅行唔好揀週末喇！

講到自己咁易滿足，點解屋企又收埋咁多hermes盒

好廢呀篇文

外國人唔儲錢，3家姐係咪個個月都好期待Lönehelg/Lönefredag， 所以先寫篇垃圾出嚟？

典型拜金媚外港女咋呱
一心以為去到外國重新投胎
點知去到瑞典發現只係一個乾淨啲嘅鄉下
Hermès無人睇咪扮吓現代塵世美囉

咪就係有hermes 盒就夠，唔洗hermes 袋，咁仲唔易滿足？

唔記得左尋日出廢文
睇見佢仲係咁廢 我就放心了

我發覺廢文並唔係一篇文咁簡單，而係一種保證，三鳩廢文畀人一種不學無術又扮代表嘅感覺；無論篇文再廢，再無意義，有三鳩廢文就即係佢未死，有廢文就代表三鳩仲有做作家既夢，有廢文就代表鳩式文學持續荼毒香港散文界。

瑞典肉桂卷
2020-10-06

之前同大家介紹過唔少瑞典嘅新舊傳統節日，有留意開嘅讀者都應該唔難會留意到瑞典人的確咩都鍾意慶祝一餐。今日同大家介紹一個香氣四溢嘅瑞典節日——肉桂卷節，瑞典人叫佢做Kanelbullens dag。

瑞典語Kanel，解作肉桂。bulle，有包點嘅意思。而Kanelbullens dag，譯返做中文就係「肉桂卷節」。每年嘅十月四號就係瑞典肉桂卷節，喺呢日瑞典人並無額外嘅慶祝活動。因為肉桂卷節與否，瑞典人都同樣會食吃肉桂卷。

咖啡配茶點對瑞典人嚟講係生活必需，而肉桂卷喺瑞典茶點界中有著係天王級地位。就好似我哋香港嘅菠蘿油、蛋撻咁，下午茶點少得？我從未遇過唔喜歡肉桂卷嘅瑞典人，肉桂卷喺瑞典更加係隨處可見。除咗麵包店，便利店、超級市場、油站都會見到。每次去便利店買咖啡，店員都自然會問你要唔要加少少錢要埋肉桂卷。每次由其他地方飛返斯德哥爾摩，一落機除咗覺得凍，令人感受最強烈嘅必定係撲鼻而來嘅咖啡加肉桂卷嘅氣味。只要聞到呢陣甜甜嘅香味，我就知道我又返咗嚟瑞典喇。

經過多年瑞典文化嘅洗禮，我發覺肉桂卷並唔係一個包咁簡單，而係一種保證，佢畀人一種安心嘅感覺；無論風雪再大，天氣再凍，有肉桂卷就即係可以坐低歇一歇，有肉桂卷就等於有熱辣辣咖啡飲，有肉桂卷就代表溫暖飽足。雖然一年一度嘅Kanelbullens dag啱啱過咗，但對瑞典人來講，每一日都係以感恩嘅心去享用肉桂卷嘅好日子。

佢係咪諗住寫哂每一個瑞典節日？

經過多年瑞典文化嘅洗禮—> 佢有咩？

太長唔quote
但又提cinnamon roll...

法羅人妻 vs瑞典腥移民
點解可以差咁遠

法羅人妻係大學生黎
你估係中四留班、中五畢業扮hku 巴偽才女咩？
（雖然學歷唔代表一切）

依家啲妹豬淨係覆「好sweet」
點解無人再讚斯德哥爾摩髮線男神係靚仔

髮線高加埋眼鏡成個末代皇帝look咁
仲有啲牙黃到
好心食煙就洗吓啲牙啦⋯

洗三鳩焗蛋糕, I do it sir ~

佢已經開始唔曬命佢老公有幾愛佢

講開牙黃 前幾個po都有絲打問三鳩係咪有食煙
早排三鳩出咗篇廢文話啱啱到瑞典嗰陣都貪玩試過口含煙
唔係想屈佢有食煙 但唔食煙嘅人會無啦啦走去試喱啲

鳩鳩鳩依家行老夫老妻路線

搞乜劣化咗咁多

你講得啱呀！唔係食開煙點會無啦啦想試口含煙？
睇相兩公婆牙黃到乜咁⋯似係有食開啦佢哋
人西都有人cap過相佢屋企有疑似ash tray 之類嘅嘢
而且之前舉家（不包括貓兒子）回港抗爭不忘放租瑞典屋企係講明唔介意租客係smoker
如果一個人唔食煙點會頂得順租自己屋畀煙民呀
所以客理推斷佢係食煙嘅
咁樣都打得出篇大話廢文話聞到人食口含煙就想嘔
同傅懶話對鏡講仆街打冷震一樣咁令人尷尬

三鳩流文化

會考中文拎A: 個碟好得意

一開始以為句「瑞典人用嚟掛牆」係三鳩自己打 仲心諗緊點會叫自己做鳩鳩鳩

點解啲鳩粉咁中意讚三鳩有墨水
日日將屎尿屁同性愛掛喺口邊嚟嘩眾取寵，
嗰啲叫屎水唔係墨水

係「隻」碟呀才女

中文A咁佢會考幾多分？

做得佢 fans 都弱智㗎啦

我懷疑佢係中文一份sub-paper 5* （分分鐘5*都係老作），佢邊有可能大grade 5*

ff自己有5*咋
佢夠話禿鷹好靚仔 吹到天上有地下無咁

繼續關注三鳩為自焚論道歉未

佢幾多歲呀用5*？差到留班？

Form 4 留過班
89年出世，應該考06年會考（最後一屆中英文用letter grade)，留左班咪考07年會考（1 - 5*）， 咁就俾佢用黎打飛機係𡃁妹

[left]成日靠自己做過空姐嚟打飛機嘅三鳩睇到舊東家停止營運有無野發表下呀？
連整小學雞級別嘅蝴蝶結都話自己有浸空姐味
依家反而講都唔識講，淨識講屎味咖喱
空姐身份用完即棄[/ left]

燈神三家嗲燈到自己前僱主港龍執笠

無人講嘢 輕輕一推

最近睇到屎盤同蝦乾畀人狙到仆街
但佢哋都唔會好似三鳩咁寫千字老屈人哋叫佢臭雞
三鳩面皮真係薄到仆街
幾時出文解釋自己無十惡不赦呀

一方面薄到要腦補虛構人地話佢係雞

另一方面扮大作家同瑞典文化達人 勁厚面皮

好想睇佢出十惡不赦反駁文多過啲垃圾廢文

咁多人畀人狙擊 但無見過人好似佢可以調番轉屈番人
唔係佢啲態度咁乞人憎都唔會死咬佢唔放
依家成隻過街老鼠咁都係自己攞嚟衰
由愛港女神舉家回流抗爭變到依家只係敢喺自己ig扮吓老同貓兒子ig扮貓出post圍爐
他日佢再東山再起（到嘅話）一定會推番起個post

一年喇 三鳩都未出到文
係咪未同狗乸家姐夾到口供

係進展到係自己ig扮貓

小心嚇親
.
.
.
.
.

係咪醒起唔記得咗講瑞典萬聖節 遲到好過無到 即刻出相嚇鳩死啲閨密讀者

嘩屌好撚恐怖 佢係咪痴咗線其實

唔使click都睇得出

之前成日話好多閨密讀者係靚女唔怪得唔覆人家啦

39又話愛港既比人追擊都阻擋唔到你愛港既心嫁喎，做咩而家絕口不提呀

但依家無人狙擊都唔再出愛港post
where is my 愛港鳩

佢係痴撚左線多d
一定覺得自己張相好撚有意境

誰叫三鳩是一隻貓 已經由成日扮好想做小朋友再進化到要扮貓做人一啲責任都唔想承擔 人地貓黎架咋, 憑旨做唔到野架 愛港幣咋 無港幣賺你貼錢請我番黎呀

國安法 佢諗爆頭都唔知自己仲有咩形象可以sell

妹豬話三鳩170cm, 170 會屈到入個櫃到？

蝗蟲冇嘢做喺屋企悶到要入衣櫃影相

唔聲唔聲 跌到去50.2k
有冇人知佢個垃圾專欄係咪仲存在緊？

仲有出啦，不過真係幾垃圾

三鳩垃圾回收再重用唔知幾多次 啲 瑞典二三事

佢梅到我都成日唔記得入嚟呢個 post 追擊佢

廢文無限loop嘥晒d墨

冇人推post都跌follower

仲要買極粉都跌

鳩鳩好似就生日

咁快又一年 三鳩祝你早日乞到個藍剔

飄雪落園 佢可能真係好唔鍾意瑞典啲氣候同文化

立下眼已經唔想睇
成篇廢話

點解報紙會比呢啲口語化到咁嘅文出街
佢不如直接拎連登啲post登上去

咁撚短篇文都要炒冷飯講番仲夏節
呃稿費呃到咁真係當人戇鳩

推

仲有4日就到我鳩31歲大壽
到時大文鳩會出咩領悟人生大道理嘅post袋錢落妹豬袋呢？

過去一年經歷大起大落，最後學會做人不要太計較，知足則常樂。生日平平淡淡同心愛嘅鳩公同貓兒子過就心滿意足了！願大家生活愉快。身體健康。世界和平。😺喵

話咁快39又向中年女人邁進多一步

吓 原來佢先31歲

成日以為佢三十尾
日日無所事事呃飯食都 keep 得咁差

兩個禮拜唔出post都難擋跌勢

出生日post啦，又跌多幾個

忍左手成個月 終於忍唔住要上水話比鳩粉知佢生日

出完post又跌
之前一日加一個follower都唔知係咪自己follow自己

有無好心人可以po上嚟
唔想入佢ig睇

點解佢係用cake server當刀黎切蛋糕

佢又真係好尷尬
陰啲陰啲話自己有 friend

個蛋糕自己整架喎
錄晒片 事後post 仲尷尬

我有諗過係唔係（尤其是整到岩岩巉巉咁）
但係覺得無理由整生日蛋糕俾自己
佢仲要講到有班朋友俾驚喜佢咁

係咪佢老公唔記得左佢生日？ 都幾無心雖然佢講到自生日自己焗蛋糕都無所謂

應該買左都仲跌17 佢係咪諗得太天真

自己整完仲要自己攞去 party
我到底睇緊乜

個所謂party可能都係得佢 三鳩公 同瑞典金正恩

即管睇吓有冇咩大合照

I want to play a game

咁好笑？

仲要寫大家為佢唱生日歌
唱得生日歌 唔準備埋生日蛋糕？
定係瑞典d習俗 興生日自己整蛋糕比自己

岩岩諗起條女上fb 裝下
成個幾月都無po 野
死左？

就係囉
匿埋晒喺枱底又盛咁
但要自己整蛋糕
而且咁驚喜即係佢原本唔知朋友會嚟？
咁大個蛋糕原本剩係同老公兩個人食？
成單嘢自編自導自演

食完飯拎個自製生日蛋糕出黎比自己切 諗起都戥同場d人老尷 諗住黎食餐便飯 點知冇啦啦要幫你慶祝埋生日

就算我個frd係神級baker，
我都唔會要佢生日自己整蛋糕畀自己咁老尷
更何況三鳩都識講自己係亂咁嚟
點解一定要自己整
佢真係阿茂整餅

伸個龜頭出黎抽下mewe水先

真呀 真係frd點會要佢自己整生日蛋糕咁尷尬
個所謂生日蛋糕可能係for party
不過24個三鳩就當係生日蛋糕咁切
可能人地唱生日歌都係ff出黎

嗰日見到佢story佢唔講我都唔知佢整緊蛋糕
嚿蛋糕又硬掘掘啲吉士醬又似膿
最後再用塊糖皮蓋住佢
好撚似粒毒瘡爆咗膿跟手用暗瘡貼貼住佢咁

又試水溫

佢啲港豬followers有幾多個會知咩係mewe

突破盲點
清佬嗰句「依家去買仲黎得切」expose咗佢

各位鳩粉準備好開工狙擊未

三鳩喎作故喎
唔意外啦

嘉里酒店料成指定隔離酒店 香格里拉大裁員 集團：本月內會調整

係唔係佢之前接廣告個間

好似係上年特登返黎香港賣廣告嗰間喎
39 真係好帶擘

乜撚野老子呀屌

瑞典小婦人無錢畀月費開page?
點得㗎三鳩，小小月費都畀唔起點喺mewe乞剔？

一時老子一時小婦人
最撚好笑係三十一歲人都仲成日「啲大人乜乜乜」咁掛喺口邊
大佬⋯大乜撚嘢人呀，你咪大人囉
如果三十一歲都唔係大人咁佢啲iq唔過60嘅妹豬係咩？ 杯胎？？？

佢為左自焚論道歉同出文介紹左Emily Fung sponsor 佢結婚日既髮型未？
等左成年頸都長

絲打你個比喻核突得嚟又好貼切

望穿秋水都未有解釋
講瑞典仲夏節都講咗幾次

我又係見到個post就諗起三鳩，都唔知係唔好彩定腳頭唔好，痴親三鳩都瀨野，下次邊個再搵三鳩賣廣告真係要三思
1. 嘉里酒店：靚酒店變隔離酒店
2. 瑞典：武肺初期自從三鳩避走瑞典爆得仲犀利過香港
3. Sony：The Last Of Us 2劣評如潮
4. Emily Fung：結婚搵親家姐幫手出post賣廣告唔利申搞到Emily Fung要關page

仲有無？

港龍囉，10月執左笠
佢做過既Bobbi Brown 暫時未有事

6. IKEA : 藍
7. 阿檸：39同班朋友喺ig講黑心笑話人喺巴士飛出去之後⋯

7. 阿檸&Oscar：同三鳩去完書法家婚禮比人停工

要配合返三鳩咁核突
佢最鍾意講屎尿屁核突嘢

KOL界成龍

50211

39公都幾大命

39公由天菜級變左禿頭中坑呀

到底愛自己呢個話題可以講到幾時
又炒冷飯
幾時收皮呀垃圾專欄作家？

絲打好細心
幫我哋遮住三鳩個樣

知道大家對住佢d閪表情唔開胃

佢仲唔夠愛自己咩？
自己整生日蛋糕俾自己

個廢文專欄收皮了，唔知am730幾時摺埋

可能因為無左專欄 啲廢文又可以由<愛自己>重新 copy & paste 過

Yes!!!! 個專欄收皮了
「讓自己放慢一點腳步」佢有忙過咩？？日日無所事事

佢d瑞典生活點滴 咪就係日日係間屋入面叫春囉
洗乜嘥時間睇佢

狂賀垃圾專欄收皮
快d改名做前專欄作家啦

廿幾歲已經陰道移民兼退休啦
日日喺屋企無所事事
個專欄俾佢呃咗兩年飯食咪算耐囉
am730 真係開善堂咁

Ex-columnist

狂賀

佢話放慢腳步呀，columnist from Hong Kong 遲吓先改啦

但followers數就急住跌，應該又會急住再買過粉

狙擊咗39咁耐 真係等咗am730足足一年先等到佢個專欄收皮
唔知係咪合約問題先唔cut住

努力向50k邁進yeah

中國陰道

佢而家連專欄都冇埋，係咪0收入？

佢咁撚蠱惑 好難講
偷偷哋搞呢搞路搵食都吹佢唔脹

三鳩開始又出番story poll
係咪呢頭無咗am730就諗住build up番自己ig engagement rate 去r sponsor 呀

原來要愛自己依碟冷飯由2018炒到而家
好似武肺咁隔幾個月就出現一次刷下存在感

真心啊 佢有時好似清閒到幾日唔洗出街
仲可以點再放慢d腳步

緊係啦，唯一打得吓飛機既專欄都收埋皮

Followers 又跌，仲唔搞吓poll咩,扮咩想同人傾下計傾完又搵唔到錢 不了，同班PR DJ傾計就唔同計法啦

sis3ter
Writer/ R jobster columnist from Hong Kong

啲弱智呃engagement 兩選一就唔貼了

Never too late 學瑞典文呀 三鳩 tack hej

Never too late 解釋下唔利申但幫Emily Fung 賣廣告單野

終於

應該係啦 佢啲文真係廢文嚟
一係就喺維基抄

用蠱惑去形容佢好似唔係好啱，蠱惑既人係醒目
我唔覺佢醒

係咪想學pkj靠痴上位
成隻菠蘿雞咁

Ps 菠蘿雞嘅意思唔係話你做雞呀39

人地晨早扮自嘲話自己外國雞啦

仲有錢買粉？連唯一收入都無埋

天菜有呀嘛

菠蘿雞痴啊痴

天菜喺瑞典做醫生都只係得普通中產收入
點夠菠蘿鳩買hermes
啲KOL是但出個post都萬萬聲

同藍絲西瓜咁感情深厚
嘩真係好撚黃呀！

菠蘿鳩

鳩粉唔願意接受現實

又搞埋d on9二揀一問題
收皮啦黑警家屬前專欄作家

你嘅優點咪面皮厚囉 同一篇文出完fb又出書又出專欄 無料扮四條

收皮啦三鳩
一完咗730就急急腳伸返個龜頭出嚟

同埋人西滅咗group
見無人狙佢記瘋狂突個鳩頭出嚟

我前幾日見最近無人西group noti都有去check
點知滅咗group
好掛住金牌鳩粉

推得慢係因為佢太霉

點解滅左group?
被FB ban?

菠蘿鳩燈力驚人

根據佢嘅講法，生日仲要約埋朋友一齊慶祝
同人慶祝少一年有咩問題，反正本身喺瑞典都無咩朋友㗎啦佢
兩公婆喺屋企咪算囉 一啲危機意識都無

係呀
同大埔group 、save hk 嗰啲同期一齊畀人deal咗

好耐無入黎嚕大家幾好嗎

屌佢老味條垃圾又想重施故技攞料寫書
幾時就叫人自焚爭取輿論正式道歉呀？
仲有交代自己點樣扮唔識家姐賣廣告無十惡不赦呀呀

好心 你班妹豬就唔好同佢share 啦，佢要你分享仲要盡量簡短 咁都仲要問佢 。佢會俾到咩意見你，拎出黎俾佢其他龜密睇拎黎笑，再唔係就 笑說叫你 去同人性愛之旅 etc.

三鳩呀 ，咪正正經經搵份工有咁難咩
出post 都唔知出咪要靠外援 你讀書係咪做開freerider? 反正出咩都掉粉

見到 又有浮屍新聞，我就又諗起 你話水警無上前線 係囉比較多做後勤

點解要畀料個死八婆笑鳩你
再用嚟出post出書呃稿費

水警唔係警察

悶唔悶d 死都唔肯收皮
又上水扮兩性專家
仲叫人盡量簡短+唔單獨回覆咁大支野 你咁撚得閒 大把時間睇/覆啦

唔係喺維基抄文就搵妹豬攞料

瑞典傳統嘢？你識條春咩三鳩

btw祝大家平安健康

佢識撚賣特大彈性胸圍瑞典文係咩～扮哂嘢
嚟嚟去去都係po依啲嘢都有人like

三鳩除咗識傳統肉丸同香蕉pizza仲識乜柒

新post每樣食物特登打埋瑞典名
我鳩準備以瑞典通再出嚟招搖撞騙啦

行一轉IKEA仲多瑞典名詞過佢，好似仲請咗朋友嚟開party 再次既翻生機會 會唔會係佢中武肺 之後要瘋狂出story 爭人氣再次上位？

想知39 蛆喺港龍執笠之後仲有冇有意無意曬命以前係空姐？

淨係知道佢個ig bio仲拎住columnist黎打飛機

緊係有啦
佢連綁個弱智蝴蝶結都要話有浸空姐味

容姨 ， 就黎呼吸都要作文 請容許我呼吸 垃圾到

佢真係好撚假同不知廉恥
容許自己做乜鳩都得，但人哋搵佢做朋友呀、同佢同名就唔得
份人黑心毒辣，中意笑鳩人，依家喺度扮哂聖母？

三家姐係咪容許叫人自焚唔洗負責任呀？？

容姨笑死
佢打出嚟唔覺得尷尬嗰吓好嘢
佢呢啲廢文同middle有咩分別

又係呢啲愛自己廢文

有呀 之前扮撚哂咩麻甩系女漢子，上面描述既大部分咩唔化妝出街咩水腫唔怕肥 咪女漢子要活得咁抑壓？ 容姨同佢一樣 面皮十尺厚

有無睇隔離蝦乾po Tina嗰啲？好真誠同埋係有內容
真係無對比無傷害
Sell self love self care 無問題，但依啲垃圾仲垃圾過內容農場
遲吓係咪又上誠品第一位？

張相

知自己點p點執都係成隻saw咁
所以咪容許自己以醜作賣點懶係真性情

無睇Tina 但佢聽講正常啲

之前見台灣啲人講毒雞湯，啲comments都好岩 三鳩

講得好啱，搵到少少缺口就無限放大用嚟解釋自身缺陷同問題。
好多時好多嘢都係呀媽係女人，但就扮哂嘢咁修飾、以偽文青行書寫出嚟點解會buy

擺明想出山啦佢

諗起middle嗰啲心靈雞湯mk文

容許自己喺其他人講是非嘅時候唔加把嘴。
唔加把嘴係咪因為你會將啲是非擺上網公審

人西谷消失咗好可惜
記得有個 Belinda 乜乜，成日都會update 39 d嘢

又係呢類不經意懶係冇形象既相
好嘔心呀

仲有個係比39起咗底嘅金牌鳩粉

張相幾多年前？連路人都唔戴口罩

佢扮善良真係好嘔心

個 post 推得好快
未睇到

瑞典式抗疫

上唇filler 未消晒，應該都真係之前
聖誕節呃like個幾張唔同

佢個額頭同顴骨啲filler都打得好重
額頭成個壽星公咁

張相睇落似40歲，但只係一個𡃁妹（自稱）...

WTF 竟然有個二萬幾人like 既推介書既page 推介佢本垃圾

嘩 第一點就已經大大巴車埋去佢啲讀者妹豬到，叫咗你地唔好咩都拎上網講，依家派免費花生俾三鳩笑鳩你仲借用埋你既心事做題材搵食

佢家姐 aka化妝師emily fung又出返嚟喇
解釋咗點解要扮唔識未

嘩屌兩姊妹塊面皮一鳩樣咁厚

又出垃圾飛機文 將自己所有缺點包裝到優點咁撚樣
信佢果個都on9

所以做佢妹豬真係戇鳩唔係扮

愛港愛到回流不足3個月既三家姐出左po 祝福香港未？

國安法一出我鳩即刻鳩縮
睇怕今年香港同台灣得唔到我鳩嘅祝福了

2020/01/08 此情不再日久見人心

我諗佢連今日民主派畀人大鳩捕都唔會講
喺瑞典老閪咁遠都怕國安法

愛港愛到回流不足3個月，仲要有心情同時間去泰國同新加坡旅行 一爆肺炎即刻走 愛港之情無人能及

去泰國同Singapore 旅行仲不忘寫專欄叫大家搽防曬乳
好愛d 妹豬

2019 is a joke to 39

立國安法前一日2019係佢個腦入面消失咗架啦，刪posts順手刪埋

我鳩果陣咁樣澄清自己唔係偽黃㗎，又話自己做得唔夠希望新一年做得更好，咁又過左一年，唔知我鳩做左咩呢？

on99扮貓經營貓兒子個ig

所有撐佢嘅人都好柒
例如呀檸

靜返少少又想吉個鳩頭出黎

終於頂唔順

我寧願佢淨係影佢隻貓算啦
唔好廢up

又loop愛自己 喜歡自己呢d topic
扮返貓自言自語啦三鳩

又想攞光環？

佢自己都話要寫返多d回本

俾錢既平台就努力啲寫？之前AM730係有俾錢定無俾錢 左抄右抄 廢文三四五度循環再用

個IG 在生報到post 出完又要出錢買漲粉，依家MeWe又開page真係大投資 瑞典政府係咪派好多錢俾佢

唔知每日買十個廿個followers貴啲定開mewe page月費貴啲

死唔斷氣

港豬洗乜學人mewe
留番喺fb咪得

每個月25蚊都要回本
KOL界成龍 sell咩衰咩 不了

鳩見調查
39嘅mewe post會係⋯⋯？

循環再用舊post/書嘅內容
戀愛鳩上身 下下十個願我鳩知嘅新post

話說佢ig bio仲係叫自己做Columnist

鳩鳩前後喺 fb block 咗咁多異見聲音
依家又扮曬嘢轉 Mewe 扮洗底
睇嚟 二十四小時網絡保安專員鳩又要做嘢

大拿拿每個月要比成$25
唔mon得緊啲點得
本身又無哂收入

冇廣告->要打工

所以蝦乾咪要生蝦佳R bb廣告
不過失敗

都唔知佢開黎做咩架，可能幫自己搵多份工，研究定點係MEWE block 人 刪留言同買followers，

突然間又唔怕犯國安法

2021-01-13 14:38:55
香港
大公文匯全媒體報道：通訊軟件WhatsApp更新私隱條款，強迫用戶同意分享賬戶資料給母公司Facebook，一班「黃絲」眼見WhatsApp可能會洩露私隱，而Facebook又會隨意封鎖賬戶，於是吹捧以Signal代替WhatsApp， MeWe取代Facebook，並繼續圍爐取暖，乘機播「獨」。

Signal具有「閱後即焚」的功能，因此在香港國安法實施後，受攬炒派吹捧，例如南區區議員袁嘉蔚、黃大仙區議員劉珈汶等亦有使用。此外，元朗區議員張秀賢、沙田區議員趙柱幫等攬炒派則呼籲支持者轉用MeWe。不少「黃絲」響應開始在MeWe開闢新戰線，亦有不少「港獨」組織在MeWe大張旗鼓招納「不怕國安法、不回香港、身居海外、不圖報酬」的人。亂港文宣也在 MeWe平台迅速散播。

粉絲豬妹話 全憑實力

一個月 $25 一個月訂蘋果立場同唔止啦辛苦哂三鳩 屈委佢要用mewe樣衰icon 屌依家叫佢地上前線咩

全憑實力
好有心
好有心搵真銀就啱

$25一個月都叫有心
你諗唔諗下佢捐錢單野

我係覺得因為霉
乜 sponsor 都無
廢文專欄又 cut 埋
點狙擊一個過氣 KOL 啫

全憑實力呢句勁似曲

係
十幾廿蚊都要全憑實力
鳩粉真心on9

依個咁既大話精又彈出彈入

紫外線定話光過敏？

黑心毒婦三鳩private message 人地同人地講知人香港屋企地址再祝人闔家平安，叫祝福人都係三鳩善意真係黑警style

😸：followers 唔一定要多過同輩
😺：但要日日脹粉

每日買粉 不如留番啲錢 搞番好條眉啦

呢條臭閪真係打不死的小強
幾時收皮呀黑警家屬？

我覺得佢自己打完d咁柒嘅文 柒到自己都唔會睇返 所以先講大話唔連戲

佢堆廢文完全屌返自己

成日寫埋啲毒雞湯收皮啦
無人好似你咁廢
正宗香港文壇之恥
衰過middle

繼續出廢文只會跌follower
無料就唔好扮大文豪
好似啲mk咁po吓自拍影吓相咪算囉
啲文睇到好尷尬，又要懶係嘢配埋張柒圖
咁落去連啲智商唔過60嘅妹豬都頂唔順啦

☕️三鳩提提你：
你唔一定要學識瑞典文，先叫做融入瑞典生活。就算你曾經寫文講過自己唔中意飲咖啡，一樣可以用個咖啡emoji扮哂睿智老屎忽咁出毒雞湯。畀人狙擊，唔一定係你嘅問題。水警亦都唔一定係黑警。大人嘅世界好辛苦，我哋唔一定要好努力，慢活喺自己嘅世界，輕鬆就好。😸

佢呢幾段字好似詞不達意咁...

竟然仲有諗住出書
咁易搵人代到筆即係你啲嘢唔特別又無個人特色囉
呀唔係
三鳩體嘅特點就係廢同垃圾
睇完都唔知有咩可取之處

畀佢啲毒雞湯慰藉到嘅人⋯麻煩自我反省吓

人地都知佢搵食幾易

代筆再覆
h_shit_o
@sis3ter 跟你搵食

不嬲佢寫野最癲峰， 已經係 中五考會考個個 A

private message恐嚇人個時 寫得最好

佢好似係話自己中文oral 5* 咋，仲要唔知係咪老作

點解個能字會變咗做個揑字
瑞典蝗婦就嚟退化到中文都唔識寫
仲諗住學人出新書？

繼化身容姨容許自己乜自己物之後
鳩鳩繼續荼毒班智商唔過六十嘅妹豬
即使自己有咩不足都無問題㗎

做人做到佢咁無discipline都可以當寶典出書
真係利害了，我的鳩！

係咪 鼓吹做人做到張致痕？中年發福，無份工做得長，周圍借錢唔還唔完美唔標青，佢依家仲係可以有工人用同有女溝，啲屎得個老婆食同啲好心借錢俾佢既朋友受

100% matched - 犯好多錯都可以快快樂樂同被愛Freerider spirit

三鳩做自己 啫係做壞人仲要想人頒獎牌讚你做得好

佢寫d 文既message 永遠都係叫人放棄自己
有冇叫過人發奮向上、追求夢想？

發奮向上？追求夢想？
太睇得起我鳩

仲好記得某年新年resolution 只係考車牌+養多隻貓
然而最後兩樣都fail

話說39恐嚇金牌鳩粉個message有無喺連登留底？

記得呢個post就無
但有喺痴線西果邊留底 但唔記得咗邊個post

岩岩搵得返

召喚痴線西 (111) 善用不推文回覆

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打好勁啊

絲打們好warm

39條八婆以為我地無心狙擊就上水搵真銀
唔會比佢得逞

經典重溫一下惡毒女人Daphne Fung Ansker 點樣喺fb起底兼恐嚇金牌鳩粉Perla Pearl

頭幾個post有絲打話喺瑞典起人底係犯法
想問下咁身處瑞典 跨境起香港人嘅底又犯唔犯法呢？

明唔明個道理同死廢J (我唔亂講嘢啦）係咪同一個人黎

唔係呀 唔同人黎

我反而想知開第一個po 既po 主KOL 打手（現名我17歲早睡晚起）去咗邊

仲有一開頭喺痴線西爆料嘅奇異絲
嗰陣我真係如獲至寶咁加入狙鳩兵團

自由民主我識條鐵
依家有國安法我喺瑞典好驚驚啲小粉紅
所以你哋之前搵我repost文宣不了

Milf性女三鳩扮乜嘢害羞面壁呀
兜口兜面話人港女食港男脆皮腸都講得出
依家怕咩食腸仔呀？
三十歲人見到腸仔就怕羞
咁夜晚扑嘢見到老公碌鳩會唔會揞眼尖叫匿喺枱底？

點解佢會愈嚟愈似個弱智㗎
呢個係咪就係放任自己唔努力嘅後果？

害咩羞？食熱狗點解要害羞？
完全諗唔到同性有關
Btw 佢手指公灰甲？

佢啲思維常人係不能理解嘅
如果係個小二小學雞喺度笑個熱狗似啫啫嘅話
我又唔覺得有咩問題

由此可推斷佢智商可能真係唔過六十

仲有頭兩三個post嘅幾位瑞典絲打
同埋妹豬日記嘅Ben絲

千七蚊一把遮有咩嘢問題
Handcrafted 嘅嘢佢識條鐵？
James smith 啲遮四五千添啦
平少少London undercover 都有六七嘅遮
自己唔識欣賞就覺得人戇撚柒鳩

佢買Hermes 定Chanel個時唔話自己戇撚柒鳩既

依家想復出 襯人西個gp 無咗

講到好大投資咁開咗個MeWe page 有成58xx幾個妹豬follow 都真係好大愛包容佢啲垃圾廢文

扮咩慳妹
只會覺得佢唔識欣賞呢啲工藝
井底之蛙收聲啦

三萬一個hermes袋係咪戇撚鳩
（港幣都要兩萬幾）

hermes picotin都搞到成個午餐袋咁

所以$25 mewe = 大投資
不過好懷疑佢個picotin係咪真
唔覺佢會捨得比咁多錢
仲有佢屋企啲Chanel盒

推下po先又

好耐無見啦獨豬絲

幾萬蚊買個手袋唔夠位擺嘢
要用多個布袋是咪戇撚鳩

等我都留名好耐冇入嚟
我改過名

又出埋啲自以為是嘅廢文
真係廢到屌都嘥氣
如果身邊有人情緒低落係好嚴肅嘅事囉
三鳩用鼻屎黎比
佢呢種無文化當貼地,低莊當有趣嘅文筆多年不變

十幾廿蚊一個布袋裝到咁多嘢 真係抵撚屌

嘩有 suicidal thoughts 嘅妹豬真係當佢樹窿就出事啦
將人哋嘅痛苦傷心比喻為鼻屎
好撚黑心
佢真係成日講屎尿屁加意淫嘢

好核突，講鼻屎

原來呢個po仲推緊

推唔郁係因為 39 太梅

立春都要出個post

鳩鳩依家已經停留喺 無廣告—> 無錢 嘅階段一段時間
但呢段時間完全無增值自己
允許自己做廢中嘅佢仍然未捨得去搵野做
堅持喺屋企撚貓同撚佢老公隻雀度日
得閒就扮下貓出post

就嚟想成立三鳩廢中關注組
不定時監督住鳩鳩學識瑞典文同融入到瑞典未

喺香港都吹到話連坐小巴叫有落都唔敢
你仲想佢講瑞典文, 學完都唔會講啦
更何況佢之前連上語言班都走堂

有個係女人見到都濕哂嘅天菜醫生老公，唔驚

鳩鳩鳩日日要𥄫住有冇女人對佢（禿頭牙黃）老公流口水
好忙

啱啱收工就見到佢未死 好好笑啲廢文成日都咁緊貼我哋個post
我哋推得比蝦蝦post 咁慢都咁介意，我好開心呀

為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥 by 三家姐

《10件我決定Stop giving a fuck嘅小事情》，自此人生過得輕鬆好多！
1. 接受布丁頭，唔再因為髮根生晒黑色出嚟但未補染而覺得羞恥。（已經生撚到去耳仔，別有一番風味。）
2. 唱歌難聽就難聽，沖涼時還是會搏老命大聲唱。
3. 當對一個人嘅分享冇興趣到極點，會Unfollow。Unfollow又唔代表要反面，無謂畀埋啲冇意義嘅道德重擔自己。
4. 記住一句說話：追科技產品，等於倒錢落海。
5. 有啲事情解釋一次就夠，會相信你嘅人自會相信你。本來就唔相信你嘅人，越解釋只會覺得你狡辯，做人做咩要做到咁委屈喎。
6. 唔想做嘅事情就直接拒絕，果斷一點拒絕，好過第時要做嘅時候先嚟揼春。
7. 唔睇娛樂八卦新聞，尤其關乎到人家私事嘅時候。係脫節，但脫得安樂。
8. 外出時冇化妝冇洗頭is ok，頭唔臭就冇問題。
9. 對話完結後，唔再夾硬Send emoji或者sticker去「做個靚嘅ending」。將要講嘅說話講完已經夠完滿了。
10. 想買嘅商品買二送一，但自己只需要一件，照原定計劃只買一件。
但如果去飲嘢，撞正happy hour時段就嚟完，我還是會把握時間喺特價完結之前點多杯。
🍷

第 3 係咪講緊佢同謝曬皮無 fd 做？
做得好呀皮皮
第 7 脫節係因為陰道移民後唔學當地語言
出街好似又盲又啞咁
補充返，失明失聰人士都會學點同人溝通
唔係想貶低佢哋

4. 記住一句說話：追科技產品，等於倒錢落海。

已經唔夠錢換iphone12 , 作家無最新既MacBook打文章 打唔出文外加腦便秘（就番你鍾意講屎尿屁）

5. 有啲事情解釋一次就夠，會相信你嘅人自會相信你。本來就唔相信你嘅人，越解釋只會覺得你狡辯，做人做咩要做到咁委屈喎。

本來就唔信？ 事實擺在眼前 你信唔信政府講嘅野， 一定信啦，國安法跑走先個個都係你

已經解釋唔到落去，咪情緒勒索讀者， 信唔信呀 -平時啲人解釋唔到啲大話個時用嘅 遮羞布句子

個個post講啲嘢都咁中又中肯

委屈啲咩呀 闊條麵唔委屈？你有無用過間尺度下自己塊面幾闊先叫人闊條麵？ 歉都無道過呀 爆人全名

叫人自焚 道咗歉未？好委屈呀？ 好委屈 委屈賺少咗錢今年未換到iPhone

成日都係呢啲 point form 偽心靈雞湯
真係好鬼悶
最記得就係愛自己但走去整容

可能係不過佢面皮咁厚 care嗎？ 最緊要同到班賺到錢既PR, DJ 埋到堆，謝曬皮又無俾錢佢搵，有咩道德高地？ 之前啲咩同事定瑞典港人 咪話佢同你fd都係有意圖定有著數俾佢搵 - proved

7應該係唔想俾人講是非，所以佢參與人地嘅是非新聞之前俾人追擊嘅感悟反省，上年個期徐緣出軌佢係個假acc定真身到感嘆之類，係到扮聖母 （我就覺得佢個腦壞咗 ，明明佢就講八卦起家）

filler 走晒，豬太郎番咗嚟

唔換新科技電子產品，夠唔夠錢補返幾針

佢棚牙

賈平凹女兒新詩被嘲「屎尿體」 網民：不是老爸的名號誰會關注她

一睇到就諗起39

射喱眼

三鳩簡直係屎尿體第一人
連最緊講嘅濕鼻屎都係炒冷飯
之前仲要有埋配圖(放心我唔會cap後面張出嚟！）
屌佢老味 核撚突到

三家姐=低級趣味

好核突呀

三家蛆敗走一鳩年快樂
妹豬s好掛住你

繼續扮看透世事既貼地麻甩瑞典人妻啦
你做過啲咩 大家會一直看在眼內
你唔適合扮豁達呀 收皮啦
幾時為自焚論道歉呀
幾時解釋點解搵警嫂家姐化妝又要扮唔識人地呀
等足成年未有呀

呢世都唔好翻香港喇
國安法是很危險的

雖然笑人冇仔生好黑心
但真係想問下39姨幾時生個天菜混血寶寶

三鳩mode 上身：關你妹事，食脆皮腸啦你

食極生蠔都谷唔到
可能要向蝦乾取吓經食多啲秋葵先ok

39姨

天然界的威而鋼

明明係呀嬸但好中意扮小朋友，成日喺度「大人嘅世界點點點」

為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥 by 三家姐
21h ·
☕️三家提提你：
聽日就年廿八了，其實唔止物質上要洗邋遢，一切睇唔到嘅牽絆都係時候要清一清。
例如嗰班從來唔會真心戥你高興嘅酒肉朋友、打聽前度近況嘅習慣、其他人對你嘅睇法評價。就快新一年，係時候將心入面嘅重擔好好放下了。

我哋啲評價睇法（重擔）竟然會影響我鳩，講左年幾啦 點解唔聽我地講正正經經學下瑞文

好重視每一個搏翻身搵easy money 嘅機會，加油 我等你開簽書會

講黎講去都係個三篤屁
垃圾心靈雞湯

所以睇完仲好鍾意個啲真係好大愛 究竟平日睇開咩垃圾 咁需要鳩鳩嘅心靈毒雞湯
閨密3鳩同你1齊過年大掃除開5開心

咪就係 39姨睇左佛學咁耐，又間唔時quote佛偈，都好似仲原地踏步緊

係做到放下既話，就一早摺鳩左個IG啦，仲會死唔斷氣成日陰啲陰啲想翻身咩

條臭閪真係死唔斷氣
成撚日三鳩提提你
咁撚黑心叫人自焚 學人講佛偈 收皮啦

所以俾佢搲着數嗰班 903 DJ 朋友都清理咗佢

唔需要guilty 覺得自己黑心，39 黑心過你好多倍，叫人去自焚

Ben Simmons 絲打返黎了，miss you

佢成日都話自己睇哲學書添啦

不過係19心靈雞湯嗰種
唔係Aristotle同Plato嗰啲

點撚樣架佢? 前排篇垃圾文先話偷睇前度嘅野無問題,突然又話呢個習慣要改左佢,垃圾三鳩果然係慣性liar,經常自打嘴巴

點嫁三鳩 買大細買曬兩邊咩
呢啲所謂溫馨提示心靈毒湯真係好on9
係度扮聖人叫人唔好執著 真係學雲漢絲話齋信佢講果啲妹豬真係智商唔過60

見人講人話 見鬼講鬼話
呢d人真係好虛偽
係得d智商唔過60嘅妹豬先當佢d鳩式廢文係寶 仲話係人生教練
大佬 真係唔好玩啦

嘩無追一排，天菜最近兩張相嚇死
唔知仲怕唔怕有人搶佢老公

有冇相

哦，d 相好似係上年年尾
我以為呢兩日有相

天菜三十出頭就殘晒

佢好似大過三鳩幾年，姐係三十中
頂佢，Brad Pitt 五十幾歲都咁型，瑞典天菜喎

可能喺大埔屋村黎講係叫靚仔
見過咁多人，屋村妹係最鍾意曬洋腸
人哋外國大/有錢女唔會用食洋腸同陰道移民黎開page打飛機，查實真係好肉酸係有料想去外國就靠自己啦

鳩鳩霉撚到冇人再講 笑屎
唯有做吓好心轉貼一吓
如果唔係分分鐘過咗新正頭都無人提
我真係恭喜你

靚靚下巴仔

外國大／有錢女見開／食開洋腸唔會覺得有咩咁特別嘛
所以開page嗰刻其實已經露底
唔知點解諗起阿歷山大老母

其實不嬲都係咁殘

39 似 40 路 keep 得好嗰啲 auntie

某啲台妹又係寧舍無國際視野
明明自己同隻鬼英文溝通都有困難，衰啲講成件sex toy咁，但就係要拎黎曬同打飛機

想知瑞典天菜依家仲可唔可以引到咁多狂蜂浪蝶

佢梗係想做亞歷山大老母，不過未有三家boy

從來都無出現過
唯一一個做咗老婆啦

貓都湊唔掂 ，陰公 淨係識影相同作啲毒雞湯廢文 ， 如果生得出個boy唔知蝦乾同佢邊個痴線啲

不用分那麼細 蝦乾同三鳩兩個都係痴鳩線

叫三鳩餵佢老公食蝦乾嘅人間威而剛 追個boy囉

唔捨得帶隻貓睇醫生啦
一開頭出個 post 懶得意
點知班妹豬都睇得出貓兒子可能唔舒服

寫喱眼selfie + 廢文caption打孖上都幾難頂
戴頭盔踩單車都可以變心靈雞湯
Btw 佢個鼻做咩好似歪咗咁

日日寫心靈雞湯
都唔明點解我以前會鍾意睇

易入口嘅精神鴉片嘛
no offence

真係好廢

39同蝦乾某d方面好似，一樣係文筆累贅又懶感性，做家庭主婦實質係退休人士，彈出彈入密謀復出，廚藝零蛋

HongKongese writer based in Stockholm
千！呼！萬！喚！
我鳩無咗個column之後終於改咗bio

阿歷山大老母好過佢少少
起碼會學習當地文化同語言
認識當地朋友
三家姐佢啲瑞典文點

逃學鳩啲瑞典文應該差過kong u swedish班嘅同學仔

Followers 跌到落5萬啦喎
之前每隔幾日就買一次粉嫁
無錢買定唔想再開假ac 啊？

Hej! Fika fika!

有買啦 中文版面跟萬
英文版面 跟k就睇到 次次 出post都買突
50.x k

跌過五萬 都比較難 失業瑞典啲福利應該幾好，買足一年 ，計落 可能五千個followers係假

佢睇依啲嘢睇上腦 過度解讀

砌唔到個人設出黎㗎三鳩個底 大家都知

係咪覺得自己講得多 就會自然內化成為呢種人

明明之前先叫完人自焚嚟 依家玩失憶想洗底

繼續係呢類「點影都唔會靚所以擺啲炒哂車」嘅相出嚟扮醜

佢個烏龜頸真係好嚴重，個頭仲要唔置中
係咪對假波太重太dur

唔知佢點睇自己叫人自焚？
依家仲要扮仁慈post心靈雞湯教人用柔軟嘅心看待世界
惡毒女人教人點做人 真係得啖笑

老實講 睇唔透佢個頭叫人自焚去死
依頭又滿口佛傾係咩玩法
係咪鬱到精神分裂

想知佢點同呀 sir 溝通
佢連英文都唔掂啦

頭先碌碌吓fb見到39

再放大嚟望真啲
cls橫睇掂睇都係39嚟

笑死我

傳說中的「三家姐夠高先做到空姐」呢？

笑撚死
39咁憎人抄佢 會唔會屌個model話人抄佢個樣同style

99.9% match

似到喊

好記得有妹豬好心問佢瑞典有乜好玩
佢一句撻埋去宅女唔出門

睇得呢啲blog都有一顆崇洋的心，濕鳩就自私食唔撚些牙，咁都呃到一班人買佢本垃圾書

三鳩係咪有追post, 上面絲打張相 似過依幅射喱畫
嘟嘟厚唇又消哂，都唔似幅畫

點解佢嚿蘋果肌可以咁激突
Btw Storeroom

垃圾 like 垃圾
正常不過

一擔擔既 storeroom

蘋果肌都幫唔到佢提升 啲作文能力

苦中在樂一下 by columnist 三十之三鳩

如果佢開鋪係咪又可以去排燒味搭單簽書問下佢 點解叫人自焚

希望啲瑞典小粉紅 唔會攻擊三鳩既燒臘店，嗚 好膽小 好驚 好危險但賺到錢就

唔get點解間嘢有潛質做燒味鋪⋯
因為有個玻璃暖櫃？吓？！
做有咩係「想像到出神」
Dse 中文作文level 1 示範？？

緊係啦 佢啲聯想力 通常用係飛出去，喂呀個度

人地A架唔知係胸定中文

又盤栽盆栽 ，言談間個陣發霉味好重 等咗好耐白色情人節

講到天菜要煮pancake 佢食 但天菜又請教番佢變形pancake點煮，即刻I do it I do it啦 禿程請教煮早餐再等三鳩打掃

講起盆栽，佢兜北歐哈密瓜點

啲十年如一日嘅鳩文真心睇到尷尬
佢啲妹豬讀者不斷進步同成長出嚟投身社會，
而佢就日日原地踏步寫埋啲垃圾毒雞湯去開脫自己嘅不足之處⋯
點解可以有人咁不思進取

如果佢嘅鳩文屬實
天菜三鳩公未免縱得佢太過份
以致佢真係變到好廢好廢兼智商倒退
好似照顧緊個無自理能力嘅成年人咁

佢啲文又口語又書面
係咪蝦乾體嚟？

三鳩同蝦乾邊個而家霉啲

At least 有時喺痴線西啲人都提吓蝦乾
三鳩霉到無人問津

我投鳩鳩一票！

我都投 鳩鳩好霉 一票

鳩鳩無打針咁耐 啲混血鬼妹薛海皮樣唔見曬

不過我最愛都係呢張原汁原味相

好耐無開呢個post嚟睇下
一開就忍唔住想J返鳩鳩呢位milf
仲忍唔住想同大家分享
各位請見諒

三奸蛆

鳩鳩 x 2 每次出post都仲買緊粉 唔買唔敢出

下
佢識撚煮嘢食咩

小學生夾硬”牙”字數嗰啲日記？

佢覺得小學生寫週記係貶低佢嗎？ 其實係我地唔小心貶低咗班小學生， 小學生邊有好似佢咁個個posts都錯字

「貶底 」鳩鳩 定 鳩鳩唔願意面對現實，寫作能力不如一個小學生

涼薄方面 佢叫咗自己去自焚未？ 未既佢對自己都好客氣啦

佢腦入面有聲音呀

24個三鳩 官方認證

鳩鳩係咪唔知咩叫Toxic positivity ？
日日寫埋啲毒雞湯搏咩
唔好好聽信任何試圖貶「底」你嘅聲音
姐係永遠都係人哋錯自己啱哂

不過涼薄自己嚟講佢都算係嘅，畢竟好少可人會話自己係臭雞～ 既然貶「底」得自己最甘係自己，未知三鳩姐會點樣形容自己面相呢？想知仲有啲咩涼薄得過闊過闊條面+樣衰插圖+爆埋人名依個combo

10. 原來我好掛住阿爸阿媽（aka免費工人）
做女先知咩？無題材寫先知啦

上次翻小漁港抗爭吃喝玩樂遊埠都要特登住到對面海咁遠掛住爸媽啲免費物資 免費阿四
三鳩蛆真係幽默呀

好佩服你仲咁好心機screencap佢啲廢文出嚟畀大家恥笑
佢究竟炒撚完冷飯未 三十歲人打埋依啲嘢好有弱智feel

佢個post 洗到黎我到 見到就share上黎,
祥華邨公主遠嫁左去瑞典做醫生夫人之後呻日日要煮飯做工人 嘻嘻, 扮咩孝順女
諗起佢上年點辯駁自己無錯唔道歉, 就會繼續幫佢宣傳

真 絲打好叻
睇完 39 廢文要洗眼

又有文了

佢條北歐蝗蟲真係死唔斷氣
今次講屎尿屁定係講佢老公乜乜乜？

睇完都唔知佢想講啲咩⋯

成六千幾個like三鳩飲得杯落，唔知有幾多人用腦睇

信個企角落頭嘅毒撚程仔識搞咁多婆媳嘢，其實可能只係代為翻譯，Lamb I like it I like it

搞到啲港女係到狂tag另一半唔知得罪幾多男人呢, 有時啲奶奶唔鍾意一個人，個仔仲幫下口 有啲case係衰多幾錢重vice versa

三鳩竟然仲有廣告接
Nespresso PR係咪傻咗

2018幫Maxwell賣咖啡講fika
2021幫nespresso賣廣告竟然仲係講緊fika
而且內容幾乎差唔多.. self plagiarism

見到都打左個突
nespresso識唔撚識㨂人架
又fika......齋睇story以為佢翻炒自己d舊文原來新嘅

佢個樣咩事呀

點解仲有PR搵39賣廣告㗎？

nespresso pr 真係on9
搵條過氣鳩賣廣告邊有人睇

可能啲PR 朋友見佢咁霉 射啲job俾佢

拎住條nespresso 又杯又包，特登拎出街擺pose影相

班PR係咪俾順水人情鳩鳩

個廣告搵得林家謙拍, 又會搵埋鳩鳩依啲 一文三用嘅呃錢前columnist 出post嘅

無taste 定 Pr 彰顯自己分發廣告費大權，等霉鳩依啲人奶多佢地幾吓

Nespresso明明係capsule嚟
唔明點解要拎條膠囊盒出街影
諗起佢特登喺屋企搵機沖完再拎條嘢出去就好扮嘢
分分鐘佢其實連部機都無

到我有得賣廣告，又苦又臭嘅咖啡即刻變得精緻甘香

PR搵佢純粹因為Stockholm個名？ 如果佢係屋企影搵第二個都得， 依家出咗街影我都唔覺佢係Stockholm街景

俾你篤一篤可能又搵人借部機黎影架啦